拍拖八年 分左手 你問我答（2）

拍拖八年 分左手 你問我答（1）

前情提要:
同8年男朋友因為太多嗌交
前路方向不同
而被分手

上個post有一句係
「我想像唔到佢拖住第二個女仔會係點」
事隔大概三星期
原來佢已經一早拖住左第二個女仔⋯⋯
原來佢話冷靜下嘅第一日
已經同人哋出左街

回想冷靜期果陣我生不如死
分手初期再瘦左幾kg
但原來人哋日日都開開心心

宜家有好番小小
但總係忍唔住會諗
為何陪佢走過低潮的我
會被佢遺棄在原地
為何對他絕對的信任
卻會換來最深的背叛

大家繼續留低你長長的戀愛故事
一齊圍爐 一齊move on⋯⋯

post 2留名

過左去 就唔好再留意
全部分手都係假借口
為自己著想多d啦

拍咗咁耐先分手九成個有第二個不過感情又冇得分對錯嘅

我請你好好放低

講就係咁講
心中果條刺
日日都不停重新插傷自己

我明白 每一晚都訓唔著 諗起佢

宜家發夢變左
係夢到佢哋每日曬恩愛
好難頂

好悶

身同感受 發夢夢到仲同佢一齊做好多開心既野
訓醒果種落差感好強烈

人哋未必日日開心嘅，佢可能係搵人頂住先等自己冇咁唔開心。一句到尾，仆街嚟架

係
仲要睇到佢po嘅野
應該已經完全唔記得咗我
幾多年都係假

佢搵得夠快呀
無縫接軌
我望住都覺得佢好利害

都好過結左婚先知佢係仆街

好似有睇過，應該仲好痛吧

佢屌得妳冧唔冧先

八年都敵唔過新鮮感

Block左佢 唔好再睇啦

但係新鮮感始終會再輸俾時間

可能屌到個新女好冧

佢肯唔肯舔閪先

當然痛
痛到仆街
好彩知佢係因為有新女
咁冇叫做冇咁痛

我點知佢有冇奶人地
可能送枝美極俾佢哋調下味

8年咁快放得低

咪係，我完全R爆頭

其實一早覺得你唔夠好，無非係咁

睇到冷靜期嗰度真係好深感受
冷靜期對佢嚟講根本醉翁之意不在酒
佢只係要有空間一腳踏兩船

係呀
我宜家真係明啦
我果時仲相信佢

愛佢就會信佢
但喺佢眼中可能我只係一個好易呃嘅人

Dklm真係講得好中

其實女仔同男朋友出街想要咩
我女朋友成日話同我出街好無趣
好似冇意義咁 佢又話冇一次係開心
小弟好迷啊 都唔知可以點做

因為我前排都俾人呃過 分埋手
啲手法都係咁 做咗啲衰嘢 俾人發現 就話要冷靜期
呢排成日睇感情台都見唔少呢啲仆街

係愛你嘅 點會要你自己一個「冷靜」
有心挽回嘅 你block埋佢都會諗方法搵到你
唔好呃自己 人地唔愛你 你愛到要生要死都冇用
愛人愛到冇曬尊嚴 佢更加唔會望你一眼

冇錯
一個佢講乜嘢都信嘅人

我自己認為冷靜嘅時候
佢已經冷靜左去人哋個懷抱到

話睇下有冇掛住我嘅感覺喎
當然冇啦
攬緊第二個點會有

冷靜只係掩飾
佢只係想爭取時間同另一個曖昧

同另一個啱嘅咪話「冷靜完」覺得同你唔夾要分手
唔啱嘅咪話「冷靜完」掛住你繼續一齊
對佢嚟講係冇得輸

但作為另一邊冷靜緊嘅我地
就好on9咁自己一個痛苦

以為對方都係諗緊我地嘅將來
信守承諾去「冷靜」自己
換嚟嘅係隨時俾佢踢走

你好醒，就係咁啦！
凈靜第五日就話分得手啦！

係呀！
我真係冇搵佢
每一日冷靜緊
生不如死

1. 請問有無一種，俾人屌厭咗而抛棄的感覺？
2. 如果有時光機，俾你再處理多一次這段關係，你會點做？

謝謝。

因為我中過招嘛 知道呢啲人想玩啲乜
我都係俾人呃過先識醒
嗰陣時一樣俾ex用「冷靜期」拖住我唔分手
最後俾我踢爆佢 搞到自己都情緒崩潰

我嗰時都係呀 冇搵佢一兩日已經好辛苦
而佢真係可以忍心完全唔關心下我
明明係佢做錯嘢俾我發現 佢可以當冇事發生過
咩「冷靜期」俾大家抖下
佢抖咩啫 忙住搵第二個啦
扮乜撚嘢冇搵過人 佢唔搵人 人地都搵佢啦

啱呀，冷靜期根本就係俾緊時間佢騎牛搵馬

屌好中我真係一直都遵守緊對佢嘅承諾？佢呢？通通拋諸腦後

我覺得你真係好撚嘔心屌你老母

呢個世界真係好多呢啲仆街
想識個新 又驚衰咗咩都冇 就釣住另一個做後備
冷靜期呢個把戲以後都唔會再中

呢個世界有報應㗎，佢哋始終有日要為自己做過嘅嘢負責任

係我眼中 無繨接軌同一早有第二個係畫上等號

唔撚想知道佢啲嘢
佢係生係死唔關我事
最好佢同佢個ex兩條仆街以後纏住對方
咪撚再出嚟害人
我屌曬你兩個老母

1.冇
2.我會改變自己
改好啲壞習慣

我忍住唔踢爆 佢都仲唔肯講真話
係都要我拎證據出黎先認

佢抖乜鬼
忙緊同第二個出街咋

點解同我一樣
每隻字都一樣！
你係咪我黎架！
連後面嘅經歷都一樣

佢都應承過我唔搵其他女仔
放屁啦！
佢應承果陣已經搵到啦

我都係咁話！
一係我自己話要冷靜期，玩番d pk

我宜家留命食花生！

係！
我宜家都知
我地分手前半個月已經識到！

我都係咁話

咁而家樓主係嬲豬灰豬定係放低咗？

嬲豬多d

所以宜家努力做好緊自己

仲要俾我睇到啲相，真係崩潰

唔好，唔好做一個自己唔鍾意嘅人

本身都覺得佢之後係點都唔關我事，但係我又接受唔到佢咁樣傷害完我之後就拍拍籮柚走，我就放長雙眼睇下你點。有本事就唔好搵翻我，最好唔好後悔錯過我

學識放低係最終嘅目標啦
我朋友之前散咗又係好頹，另外個朋友竟然話“活得比佢好就係最好嘅報復。”
大佬呀，你連分開之後嘅人生都仲要係為咗（過得好過）佢而活係咪要咁玩鳩自己

希望樓主唔係咁樣啦，到有一日你哀莫大於心死嗰吓就會豁然開朗㗎啦

我都係。。。
我覺得係個天整定要我睇到
清楚睇到果d相嘅日期，
係冷靜期！分手前！
已經有親密照！

向前望喇，變心嘅男人正仆街嚟，遲啲一定搵到個更好
利申拍左十年拖，嚟緊終於結婚

我同你諗嘅一樣呀！
c打 留tg傾啦

係咪個個拍得耐拖分手理由通常都會係有一方有第二個？

欣賞你嘅最後嗰句嘅自信

知道佢後悔係爽嘅

想知你點睇到佢地嘅親密照

我都係拍左幾乎十年
比佢飛左唔夠一個月
而家日日放工返到屋企都唔知自己做緊乜....

當佢同你正式分開之前已經有哂心理準備，ready好哂同緊另外一個人發展哂；而你基本上係最後一刻先面對現實。所以你重念念不忘係正常；佢放得低都係正常。

唔好相信乜鳩感情無分對錯，出軌嗰個一定係錯。

我呢個認證左係。。。

面對出軌！感情一定有對錯

好似個天整定左果日嘅發展一樣
任何一步行得唔同 我都唔會見到

我頭兩個星期都唔知自己做緊乜。。。
行屍走肉咁
唔會肚餓唔會眼瞓
好似食飯訓覺只係為生存

我就係要努力改善
等到果一日

拍拖8年 成日嘈交 係為咩而嘈？
點睇人地話 嗌交可以增進感情？心

曾經都有差不多嘅經歷
嗰陣我問朋友：係咪真係會有諗起都唔心痛嘅一日？
結果係真係有
我自己一開始係靠否定對方黎冷靜
例如同自己講： 「佢咁都做得出，根本配唔上自己」
不過一開始心情一定係反反覆覆
只可以同你講 當你日後搵到個更好嘅人
就會覺得當日流咁多眼淚真係太傻

我而家就係咁
連食都食少左好多

我知道佢而家會放返自己鍾意去飲酒去玩
但希望佢玩到累，仲會識得返黎....

冷靜期根本睇同條新女夾唔夾
唔岩咪返返你身邊
自撚私到仆街

我想像唔到有呢一日
自己個人係好長情既人黎，每一段感情既點滴對我黎講都好似尋日發生咁
我同佢經過10年，由我最頹既日子開始，因為有佢支持我先有今日...

為結婚
為小事
為睇唔過眼佢d野

我呢幾日都仲有d反覆
希望我都會快啲等到果日
應該有個人全速向我黎緊

最後一句！
我都係咁諗。。。
佢連工都唔番 請假同人地去玩
希望佢快d醒覺
果d叫佢唔番工去玩嘅人
可以好得去邊。。。

佢冷靜期第一日已經假設問:
如果搵到一個人好夾咁點？
癲架！如乜嘢果。。。
已經一早搵到

我都有支持佢
但宜家 賺多幾蚊
就去同第二個女人飲飲食食啦

同你個case好似
開頭情緒好反覆
行屍走肉 唔甘心
但做人唔可以咁唔錫自己

幾放唔低都要move on
如果唔係呢d痛苦只會無限輪迴
時間會幫你慢慢沖淡

而家既陰影係好難再相信愛情
但最緊要唔好返轉頭
因為只會晒時間

佢同事都同我講，我一話放手之後佢就好似放監咁不斷去做D佢鍾意做既野
我就日日on99咁等佢

現實就係咁 話分就分 呢啲野唔輪到你話事
有下一個就一定既事 只係遲啲定早啲
但即使我明呢啲都好
其實我自己都想像唔到個ex如果有新男朋友會點

我唔係為咗佢而生存
我做嘅嘢唔係為證明俾佢睇佢係錯
我只係為咗我自己

我賺多幾蚊都係去買下玩具玩姐

冇錯 佢真係冇得輸
不過佢計漏咗我會踢爆佢
我唔會俾佢二揀一

Same here
話冷靜3個月
話你而家情緒唔穩定
唔適合見面傾大家既問題
電話都唔接
去到咁既地步仲要冷靜期
結束算拉放過大家

估唔到咁多仆街會用冷靜期

每日都忍唔到諗
番轉頭會點

係呀
佢終於有自由 冇我煩住
但要玩完先知
到底邊個先係真正為佢著想

冇得點
只見新人笑
不見舊人哭！
唯有等待
時間會輸俾新鮮感
但同樣
新鮮左都會輸俾時間！

我明白時間咁長唔單止係情人咁簡單，佢哋重係一個成長伴侶。我都有類似經歷，條八婆的確係陪過我經過好多高高低低，無論係讀書肥佬差啲畀要quit到入到dean’s list、返工每日都要帶埋自己老母畀上司屌到我屌返人轉頭、屋企人出事；同樣地我都有陪佢經歷以上同樣嘅事。

到今時今日，我食嘢嘅口味都繼續受佢影響、有啲common口頭禪改唔到、重一齊嗰時陪養到嘅興趣，呢啲受過去經歷形成嘅生活習慣我其實冇打算去改。過去嘅日子係造就今日嘅你，但之後自己就要對自己打後嘅人生重新負責任。

我唔能夠同你講下一步你可以做乜，但我自己就係分開之後就捉緊每一個改變自己嘅機會。我本身做醫院理論上可以碌碌柒柒過日子，我分開咗之後用咗大半份原先拎嚟結婚買樓嘅錢開咗間餐廳，so far呢段時間咁差都圍到皮。如果我重有兩個人嘅包袱根本唔會出嚟搞生意。

你問我段關係最後悔係咩，我會答：我後悔係分手嗰日扔撚咗隻engagement ring落海，應該試下退唔退返錢，少少都好。

以前冇錢我陪佢捱
宜家賺多幾蚊就話分手。。。

八年，唔係會淡啦咩？8年嘅分手我以為係超平淡，又或者已經太清楚大家分開都冇必要挽留

做厭了⋯⋯

估唔到識左佢咁多年
竟然睇唔清佢

我地一齊長大
但冇得一齊到老

你做得好好呀
替你感到開心！
不過最後就傻左d囉

我好想結婚架

巴打好多謝你分享自己經歷
不過呢一刻依然心好痛....
希望有一日我都可以好似你咁

即係唔係佢po上instagram嗰類？
我都好驚會發現嗰啲相

我都係咁話
多謝你哋

唔係
佢未到可以公開果日

樓主
我無你拍得咁長
但我一樣好心痛
好努力過好自己生活
但總會不時諗起佢
夜晚都仲會喊
我希望我地最後都可以獲得好結局
多D上嚟分享 大家都舒服D

我都係八年，long d 左兩年，啱啱分手，成個人散曬，入嚟圍下爐

為何陪佢走過低潮的我
會被佢遺棄在原地

喊左 同我諗嘅嘢一樣
點解佢可以咁快有target

堅慘 明明諗住行到結婚生仔就咁

宜家三個幾星期
都係日日諗住佢
好又諗衰又諗

時間長真係唔係一件好事
亦都唔係d咩比其他關係值得驕傲嘅野

可以話走就走
好似我不存在一樣

三年咁耐
宜家一個月咋

唔好再睇佢 d post

Del一切同佢有關嘅野，會容易d move on

過程係好痛苦，但會漸漸淡化。

真係未做到完全唔理

係，唔想再容許自己因為第二個人七上八落。

一個人唔駛煩仲簡單。

贊成唔好返轉頭，回望無益，只會令自己無得 move on。當自己放唔低時，對方已經get over左，好唔抵又好傻。

女死女還在
下個更可愛
男女都應該有呢種心態

唔想做出聲嗰個，等女仔講，咁佢就無責任🤷🏻‍♀️

巴打你呢個分享好勵志，睇到最後一段唔好意思笑左😃

我大概十個月，有時都會諗起，但已經無咁傷心，情緒平靜好多。堅持落去，人會越來越清醒，即使諗起，都唔會俾佢影響到你嘅情緒。

加油

唔開始第一步，就只會生活喺佢嘅陰影。我將佢嘅野del 晒，每次諗到佢fb，都忍住唔去search 佢，久而久之會慣左抑壓（打探佢近況），久而久之唔會想前功盡費。

佢已經視你為過去，你又何必捉實丫，盞自己唔開心。

佢又仆街喎
係佢提喎！
咁佢又有責任！
But who cares now

被傷害完仲未想放手
真係好難頂

做其他野令自己好忙，為左自己好，難都要做，至少有出路。

一路諗住佢，無出路，受傷只有自己。

比佢破處？

想問下個男仔條件如何

有後路既人走得特別快

放底搵過個啦 日子都係要過 睇下自己有咩不足 對下達好d

幾歲

我都同我男朋友一齊咗八年，喺段關係入面都係我係付出比較多鍾意比較多個個.....佢成日都唔嗲唔吊，無比過要結婚既commitment，之前我入醫院佢都唔係好緊張...我生日節日例牌都比較hea準備，平時我講既野，share既feelings有時覺得佢唔太上心，睇到你既post都有d迷茫，到底佢對我有幾多感情，我地既關係係咪我想象中咗堅固? anyway, 我覺得要接受自己嘅情緒，唔好逃避佢，唔開心就唔開心呀，唔開心既感覺總有一日會過去！搵啲細藝增值下自己，做下運動：）

幾好架
條件幾好
所以咪又咁快吸到女

比你破處？

勁快話要解決關係
我話點解要咁急
佢話唔想再拖住我
算啦 根本係想同人地一齊

其實你地點樣過渡由好知一個人嘅日常行蹤，去到而家唔可以再過問對方生活日常去邊做咩？

我都覺得我中意佢多d
日子耐左係會懶左平淡左
睇你幾想同佢繼續一齊
再努力去維繫
唔好做令自己後悔嘅決定

係冇得再去過問
就算佢話可以做朋友
A close friend
但到你想約佢 佢話唔得閒果陣
你都冇權問佢點解唔得閒
但係你深知佢係約左第二個女

你以前好知佢嘅日常
你以為佢果個時間係番緊工
但原來係可以請假同新女仔出街
你就會覺得
原來佢可以係變到咁

可能對你嚟講，出現過一啲情況令你唔信
但我自己之前就係太多自製出嚟嘅疑惑
唔想先入為主咗對方係咁
我都寧願單純啲相信就相信
要呃嘅寧願唔好比我知

我原本都係相信佢
但發現原來信任會帶黎背叛

其實宜家佢做咩都唔會關我事
只係個心仲係好痛

係啊
慢慢嚟啦 宜家嘅我望返過去嘅自己
覺得自己好傻仔

一齊左9年 早兩日話大家不如分開
話大家想要既野唔同 佢話佢呢一年都諗左好耐先講得出口, 佢想要自由同獨立
無論我講d咩佢都係話佢慎重考慮過先講出黎, 叫我尊重佢
其實我已經準備好係佢下年讀完pt degree既時候同佢求婚,
早1,2年同佢提過下結婚既事,
佢都想係讀完先結婚
但依家就咁樣同我講, 同埋最後連見面傾既機會都冇, 佢唔想再見
但我真係好愛佢
完全諗唔到我可以點做, 黎得好突然

而家諗返都係好事
有過咁刻骨銘心既傷害
會更清楚一個人愛自己有既行為
因為唔想重蹈覆轍
所以唔會好似以前咁不斷為個d口講愛你
但行為上表現唔到佢個種愛既人搵藉口
其實男人比女人更簡單
佢唔愛你/唔太愛你好易睇到
所以唔好將佢地既承諾、甜言蜜語太上心
而家諗返以前真係又傻又晒時間

我都係。。。
你可以諗下 佢會唔會識左第二個。。。
宜可信其有
我就係一個例子
如果知道佢有第二個
好似會冇咁傷心。。。

我都有問過佢
以前d承諾點算
佢話當佢冇講。。。

如果對質完個男既將個責任推晒去你身上
然後表示你地既分手五關出軌事
你會唔會公開佢出軌既證據？

認同

佢冇推落我到
但係我都認搞到俾人剩虛而入
佢亦都有認自己衰仔呃我
佢亦驚我爆出去所以呃我。。。
我有諗過公開出去
但R爛塊面對大家都冇好處
到佢有日正式公開左新戀情
而我唔出聲 或者講下d港女歌詞
到時大家自然會知邊個出軌

所以我等到佢醒覺果日

一齊左六年，最近覺得好唔夾

人大左就係會咁
人係會變

我伊邊佢地應該五會公開
同佢一齊左差唔多5年
7月尾上佢屋企先發現條女啲野
再有人send反佢地成年前既對話俾我睇
俾人握左成年幾2年
重點佢地一齊既時候個女都有男朋友的
但到底幾時開始只有佢地知道

不過真係想快啲睇得開
見到佢地2個重繼續咁厚面皮真係會爆炸

真 身邊完全冇其他女

真係完全唔知發生咩事, 早一個月週年日都過得好地地
依家試下問下佢d朋友知唔知發生咩事

我都係
我凈係想同佢一齊
但佢完全變曬

點解會有人send到對話俾你睇
成件事好似睇戲咁
出軌的人真係好賤
仲要係兩個出軌嘅人一齊！

我都係！分手前一星期先 staycations完
完全接受唔到

我去左揾條女個ex所以先有成年幾前既對話
問反佢地都係前2-3個月前先散
而我伊個到攤牌之前都係話冷靜期
叫我五好揾佢
話咩想自己一個靜下甘
原來就係同條女2個自己係屋企靜下喎

佢地真係好賤就係感覺無野可以治到佢地甘

你又會搵到人地個ex！好勁
我都係 我乖乖地冷靜
佢就同人哋熱鬧
賤到傻
佢仲叫我唔好嬲條女
條女乜都唔知。。。

早兩3年前, 佢已經做左4,5年野, 而我就畢業出黎做野2,3年,
儲得未夠多錢可以結婚買樓,
佢果時羨慕身邊既舊同學開始結婚, 但我果時未足夠應付, 我話比多2年時間我啦
之後佢都肯點頭,同我一齊努力
但自從佢開始讀pt同反修例事件之後
佢個人開始變到想自己一個, 咩都追求獨立, 自由,自己, 自我
一直係到諗會唔會真係timing問題
同埋係到諗如果唔叫佢同支持佢去讀書進修, 就唔會發生呢d事
不過世事沒有如果既

其實諗深一層,
到今年早幾個月其實都提過下結婚既問題,
但佢已經暗示左好多野比我聽話唔想, 話兩者行既路唔同, 想要既野唔同
可能其實呢一年都係我一直自己呃緊自己, 唔想接受呢個事實, 而佢最終又唔想拖落去而將呢個結果講出口

唉, 個人好亂 完全唔知可以點, 連工都唔想返住, 街都唔想出, 淨係想係自己間房張床到

係咪一早已經淡左 相處有問題？

十成九都係啦
拍得咁耐咩都熟曬對方
要性格不合一早不合左

攤牌之後佢有話分手係相處有問題
就算有冇出軌都好

但只係覺得如果真係覺得相處有問題
都應該係佢地開始關係就分手
而拖到伊加

我哋一齊忘記伊啲賤男

岩啊
拍咁耐都知大家咩性格
突然有1日唔岩到要分手
我覺得係有第2先會咁有決心
如果性格不合真係咁影響大家
一早就因為呢樣野而分
唔洗拖咁多年

可能佢覺得一早淡左啦
但我接受唔到佢臨尾出去偷香

Exactly
所以我接受唔到！
我會歸納為出軌分手

係囉！
新鮮感贏晒

我係一齊咗六年分手
已經好攰唔想再拍拖

所以咩原因都係假
變心先係真

為過陪佢走過低潮的我
會被佢遺棄在原地
為何對佢絕對的信任
卻換來最深的背叛

對你呢幾句說話有好深刻體會
比自己最信嘅人背叛真係好hurt
我都係過來人
自問都仲未可以再相信人
一齊努力move on

中出過未

我見身邊好多人都係咁 一散左就好快搵到第二個
另一個就好難放低咁

下個更好

佢仲要話:可能就係因為你太相信我
都唔知咩邏輯
乜相信佢有錯咩？
太過相信佢而令到佢要出去玩。。。
咩世界

中出唔洗分手啦
生仔結婚啦

中出同分手冇關係

雖然都係
不過佢會負責。。。

有時會諗係咪要學識唔好咁信人

突如其來的相遇，始料未及的喜歡，猝不及防的再見和毫不留情的散場。
唉 好傷心 諗返起我哋由認識，到佢追我，到一齊，到開始淡，到講再見。一切一切我都記喺心底...

佢走果陣同我講
「以後要小心啲唔好咁易信人啦」
因為我哋係純純的愛
佢知我好簡單

睇到好可惜
雙方都係初戀？

一齊七年幾，分左手年幾
雖然我啱啱同左第二個一齊，但我到宜家我都時不時會失眠或者夢見佢

以一個條件好既男仔既講 拍咁耐都分手應該真係諗清楚

付出得多男仔真係好易當左係理所當然
以前有個女仔真係好好但自己就當左理所當然唔識珍惜

係呀 初戀8年
希望我可以永遠留係佢個心到

佢條件好當然幾時都走到

一齊咁耐 邊有咁快忘記到

我覺得我哋雙方都當左好多野係理所當然
到我醒覺嘅時候已經太遲
佢已讀厭左

我都覺得佢有得比較都會係好事
我地曾經都很專一
中學開始嘅戀愛太純啦
分手後再聽番佢講嘅野
發現原來佢都變成左咁樣
我一開始都接受唔到
但宜家都接受左
宜家嘅識人 拍拖
唔再好似以前中學咁
反而會被人覺得扮野
懶係純情保守咁
唔再係以前簡單嘅愛
唔再係拖下手仔都驚
陪我守護我果個單純世界嘅人已經走左
要剩返自己面對呢個世界啦
明明幾個月前
都仲話繼續保護我地嘅世界
但宜家我已經三觀盡毀了

有啲人係禁撚賤架喇
之前我嗰個臭雞ex出咗軌幾個月恃住大家轉晒群體先同個第三者厹公開扮冇嘢
有啲人心態就係知你越唔鐘意佢地就越去做禁撚仆街
你要有心理準備佢地遲早都會公開
佢地知你越想治佢地佢地就一定唔會俾你地治到
仲要做到出晒面禁撚厚面皮
你要知道同得呢種人做fd既大多都係狗鼠之輩
就算佢地知道咗真相都唔一定會覺得有好大問題
或者其實佢地既價值觀都係同出一徹
只要可以陪到大家飲飲食食啱傾就得
關係係完全唔需要作出承諾
揮之則來 呼之則去
又或者其實佢地只係着重一啲個人利益
簡單嚟講即係自私
無視對方過去既所作所為
只要對方對自己好 喺對方身上得到物質 得閒就做到樹窿既話
咁呢一段關係就可以維持
咁就解釋到點解雙方都出過軌仲可以一齊到
明知對方做過啲禁渣男/女 又或者係雙面人既仲可以一齊做朋友
但係最無稽既就係佢地會稱呢種係真友誼真愛情
感情的確係無分對錯
因為所有嘢都係建基於價值觀 道德觀
而是同非只不過係人類賦予既一個意義
人類就係咁 咁又何必去執着一啲虛無飄秒既嘢呢？
所以我都學習緊去放下

我都係 雖然唔想睇
但係都忍唔到去睇
睇完又唔開心
巴打你好勇
咁你係咪剩番憎佢
咁樣再冇得番轉頭
我有一刻都想公開
但我仲好賤咁想等佢。。。
唔想件事冇得番轉頭
唯有繼續等同忍

係呀
佢真係變左啦
佢唔想再留係我哋嘅小世界

佢以前成日話出面嘅世界係點
但會同我一齊對抗

你講嘅狗鼠之輩真係好啱
聽朋友講得多
都會到想自己想試

開開心心飲飲食食真係冇得輸
一方好多現實問題要處理
另一方只要開心hang out唔洗負責任
當然去開心左先

天真地以為果d就係愛

樓主可唔可以pin
我第一次覺得自己講嘢原來可以禁哲學

其實你都無乜野好做。
放開自己向前行。
繼續諗佢諗過去都無補於事，只會令自己更難好。

佢一冇二次傷害你？
我嗰個出完軌仲要死唔認輸串柒柒咁我先po佢上嚟
如果佢心地其實冇你想像中禁差既
只不過係發覺大家已經行唔到落去
咁就move on啦

其實冇得逼佢點做
就算結左婚都冇得逼
何況只係拍拖
就算你講佢阿媽知又點
係佢個女錯又點
佢先係親生女 你唔係親生仔

你亦冇得24小時睇住條女做乜
佢話同人地分手都只係呃你
呃你有大把多方法

Btw 你第一句
「條路自己揀仆街唔好喊」
我係大概三四個月之前用黎做wallpaper
用黎提醒自己要做個好女朋友
但宜家都係冇左

又唔算二次傷害嘅
但係佢一開始都作左一套大話呃我
講到佢自己都信埋咁
到我拎證據出嚟
佢先肯認
但我已經太失望了

醉翁之意不在酒 只係要有空間一腳踏兩船

睇到你哋寫嘅嘢，我好似都突然間發現咗啲嘢

你又發現左d咩嘢？
凡事可能唔係你一直相信嘅咁樣
一定會有啲你唔知嘅內情
我曾經都唔相信
而家亦唔會再相信

信就要俾人呃？

銀河修理員變咗做破壞員

有啲嘢可能比我知嘅，歷時更長？
我唔知，我覺得自己一直徘徊喺真相同欺騙之間
佢呃我？但係佢一直情真意切…
佢冇呃我？但係證據確鑿喎…

啱呀
咩世界

早排出呢首歌
我都仲好慶幸有佢

Exactly!!!
Same as me

我個ex點樣仁至義盡

見到佢起碼同你講下次唔好禁易俾人呃 叫你帶眼識人
其實變相都貶低咗佢自己地位去提醒你
同埋佢呃你會唔會係一個善意既大話同埋希望你忘記佢？
個人推測 希望你心舒服啲

佢某程度上都係
佢驚我受傷害
同時又唔想自己負上出軌嘅帽子
佢承認自己好賤 係壞左
咁點
我可以點

不怕在盡頭無岸 遠近我都護航 還能互安慰
不必天氣多清朗 狂雨暴雪一起對抗 任歲月再壞不至心慌

咁如果佢變咗帶嚟狂雨暴雪嘅人呢？

呵呵 會唱最後晚餐同第一個早晨俾我聽嘅人唔見咗啦
唔係 情從未變 歷練了多少變遷 架咩
我相信你啊，但係點解你唔盡餘下種種的責任
唔係講過話會對我負責任架咩

咪係
結果佢走果陣
話唔想我哋之間剩番責任而結婚

每日講早晨晚安個人都走左
但仲係每日諗到佢
佢已經變左樣

我四年分手都sad到仆街

被分果個
點都係慘到仆晒街

你為我放一場煙花 跌下來瘡疤

遺憾最珍惜愛人從此分隔路途 或許以後靠記憶彌補

7年被分 過來人
時間問題，搵個新伴侶可以加快治癒速度
當然要合眼緣 有機會發展果隻

主動分嘅通常搵得好快。。。
剩返我呢d

分手果日一路開工一路落雨
岩岩好可以遮到D馬尿以為冇人知
之後個師兄問我對眼做咩咁紅，我9UP話拆喉彈左D油入眼
依家係間房自己一個就好唔舒服，同居左3年幾

我都係被飛架，睇你可唔可以理性D
快d搵過個

嚟嚟去去都係漫無目的咁行商場就一定好無趣
你諗吓你哋出街嗰陣做嘅嘢會唔會係值得回味嘅事
行商場行悶咗 咪搵一日帶佢去啲打卡位影吓公廁相 唔po都可以自己睇返 起碼會記得兩個人一齊做過呢件事
或者突然帶佢去睇日落 玩workshop 行山 都一定開心過行同一個商場10次

得閒整吓驚喜要啲新鮮感 唔駛好誇張 少少就夠

做唔到
明明約緊第二個人
但個腦係佢同條女。。。

冇機會了

吓 咁突然咁嘅

嬲都無謂，要活得比佢更好先啱！

分左手仲邊有機會

每一次想活得更好嘅時候
又會見到佢嘅嘢

點解唔del佢fb ig? 不過我都唔知點話你 就算我做齊我都好想睇佢既野 諗起同佢幾年一齊開心既事 曬晚晚發夢 佢依家同新男朋友一齊了 我完全想像唔到佢拖住第二個

利申：巴

唔del往往係奢求有多個機會
利申：都係有第三者 但自己都有錯 所以被分

巴打分左幾耐

掉晒啲嘢佢啦

搵到呢個post啦 留名

想問邊方面？突然唔夾？

但係我心入面諗嘅仍然係
蜚語流言 不想聽太多

想想唔到係另一條女擁有佢嘅一切
但已經擁有緊
我都唔想再想像

我都係咁話
我雖然有錯
但未至於要戴帽

勵志故事

我分左就快1個月咋

歡迎番黎！

可以遇到個咁夾嘅人 真係好正
要白頭到老

一家三口快快樂樂生活落去

拍左三年幾 中間有分開過半年 一齊返9個月就分左，佢搵返之前既sp 好痛 真係好痛 點解要咁對我

佢咁中意番兜
sp都番兜

利申：拍左9年拖，分開左2個月多啲

屌 又真 頭幾日好難捱

話就話一年但分左陣就用一個好複雜既關係一齊 對上一個月講清楚後佢有新男朋友了

我都唔敢想像唔想去想像 但有時好難忘記
我以架只係去學多啲野玩多啲唔同類型既野去慢慢忘記
佢都開始一段新感情 你都係時候重新開始 做啲好想做但冇做既野or去做啲想做未做既野

巴打你咁早嘅
我呢排都做左又多之前冇做嘅野

先愛自己再愛別人

一齊左5年，被分手
係大家都諗得好清楚雙方決定
唔甘心，但尊重佢
好想一齊返，但知無可能，
都唔係一時之間既事...
因為對方話睇唔到將來
最後辛苦既只會係我，
剛好呢刻係佢要發展事業既階段
但好肯定既係佢無背叛我，
唔知將來會唔會再一齊返
但呢刻我好撚痛

甘要正式抽離啦 吾好再俾希望自己

知道對方有新歡 係令自己死心既最好方法

我除左加油我都唔知講咩好 加油

係 但每日發夢都夢到佢 都真係幾辛苦

道理我都懂 但真係好難忘記

八年唔算短，亦都唔算耐，我有個朋友佢幼稚園已經同個女仔同一班，算係青梅竹馬，小學中學都係同一間，中三嗰年開始拍拖，一齊經歷會考、高考、大學畢業，而佢哋出嚟做嘢五年左右就結埋婚，早幾年生埋仔，但最終都避唔開要離婚..........

開頭係辛苦 但過一個月你好快可以返反自己生活架啦

睇怕一年時間都係咁

個個人吾同嘅但一年都真係好耐 想像吾到點樣辛苦一年

識左半個月就決定同你分手，咁佢本身都唔係好愛你啫
唔好恨啦，早分早著

我同初戀都係拍咗8年分手
分手後屋企人咁存在 摯友咁
佢下年準備結婚 佢老婆我做伴娘

前路方向唔同係指咩？
介唔介意講多啲？
同埋會拗啲咩？

但係好唔甘心好唔開心

我宜家都一個月啦 但都係差唔多

認識得太耐啦可能

愛到淡曬
冇曬感覺
8年同半個月都係比唔到

你係一個咩心情？
你真係ok？

結婚 移民 性格
都8年啦 先黎話性格不合

八年感情唔係咁易可以話放就放低...話走就走嗰啲真係諗唔明點解可以咁絕....真係可以即刻拋低由佢自己一個

因為佢個心已經唔喺自己到

真心換嚟就係咁....

到頭來會發現人真係可以咁絕情
無論你點陪佢挨過，為佢做左幾多嘢
佢都可以頭也不回，然係轉身去搵第二個
愛真係會隨住時間而消失
細個唔明點解人地話愛情好短暫
而家經歷過就明

其實咩野性格不合呀，拍左8年先知？變心就變心啦

做摯友 真係得咩

分手後做唔到朋友

甘八年係難忘記啲嘅未試過甘耐 吾知係咩感覺
不過一定好辛苦 加油
有冇揾野做

即刻拋低我自己一個
同另一個人一齊左

冇人永遠靠得住

尋日同屋企人嗌大交
嗌完突然有一下更深刻
就係我最強大嘅後盾冇左
佢最了解我 最了解我屋企
我想點做佢想一定會支持我
甚至係義無反顧咁帶我走

但宜家
雖然有人聽我講
但冇人會做到佢咁

唯有上黎呻多D 仲有我地陪你

我自己都未走得出
分左3個月 前日想約佢出黎傾, 佢唔肯
態度仲好強硬

和平分手 所以冇嘢
一開始會唔慣 但唔可以因為年份長就拖住大家
唔適合情侶行落去 咪換返個角色
依家佢就嚟結婚 我又有個好錫自己嘅男友
加上一齊過咁耐 依家真親情嘅情緒居多
就好似大佬睇住細妹咁 我知唔多人做到呢個地步
但真係會有

出軌就唔洗諗復合
出軌既人性格、價值觀、責任感都有問題
出軌係基因出左問題
所以係得0次同無限次

可能你未遇到岩你既人先會諗復合
佢傷害你個刻就唔再愛你

想問你同你初戀拍拖時 你地分別幾歲架？

八年先話性格不合我幫你叫佢收皮啦
結婚同移民呢兩樣都真係要一開始傾掂，咁重要嘅嘢唔夾都真係要早期分黎減少損失
不過點都好啦，佢拖左咁耐似騎牛搵馬，鄧你心痛

我同佢都係中二嗰陣一齊 14歲左右

呢兩日都仲會好掛住佢
好想知佢做緊咩

但個心仲係諗:如果佢番黎 我就原諒佢

咁我地1718歲拍拖
果時都好難諗呢啲
只可以話大個左人會變

一樣都係1718歲拍拖
一直為將來計劃咗好多野
真係打算儲多一兩年錢就離開香港

而家咩都唔敢諗喇

一樣
不過我就唔係諗移民, 係諗住儲到首期買樓結婚生小朋友, 年頭仲諗住睇樓
依家乜都冇用啦

唔離開香港應該租緊樓住了
有個安樂窩

我都好想跟佢離開
好後悔上兩個月冇支持佢

拍一年幾
佢話冷靜一個月
依家個幾星期
有時同自己講到時會冇事
有時覺得佢已經冇feel
睇到你個個話冷靜第一日已經拖新女出街
個心好乸

到啱啱，先又喊完
同心入面嘅佢講:你幾時番黎
只要你番黎 我乜都得

I know that feel
對住佢張相喊
可能人地已經風流快活緊

真情係啦洗乜可能
間中睇下wts佢會唔會online
睇吓佢係咪在生

可能已經登堂入室，洗咩whatsapp

一年後同佢一齊個下有冇覺得好開心

佢可以冷靜一個月吾揾你
應該都吾會係無事
盡快走啦

我都知
不過真係好珍惜呢段感情
當畀自己放低又好，對大家有個交代都好

吾好再stalk啦
越睇越放吾低

好多感情都吾會有交代 都係無端端消失
死左都吾知咩事
佢提得岀冷靜 其實佢已經諗過
覺得無左你佢生活會更好
甘點解你仲吾放過自己 都過返啲好啲嘅生活

我知佢唔係個種人
我自己都努力過緊好嘅生活架
但都係想大家好好諗清楚，完整咁結束段感情

吾好再幫佢講好說話啦
佢就係想放低你

聯署支持封殺微信同TikTok

斷咗三個月左右 因為本來long d緊
所以唔太大分別

起碼可以知道:呀 佢online左 係實時動態
不過想冇用。。。

一個月太長了。。。

我ex都係
佢話冷靜果時
已經係想同其他人試吓相處了。。。

本來早兩日ig揾佢，佢有開新話題令我覺得有d希望
但大家咁講睇黎都冇了

分手有咩好問答

冷靜完就真係完架啦

唉 吾好再諗佢

多數黎講都係對方有新對象先會話想冷靜
而佢同反你傾計可能只係新對象無咩理佢

同真係吾好再深究 越諗越傷心

佢返轉頭都係冇輸
你care 只會係你受傷

佢可能同下一個有問題，咪會再識下人囉
咁啱又諗起你，咪會想同你一齊返咁，
因為你會接受返佢

當你飛機杯咁用
咁樣好咩？

返唔到轉頭架，識下新人，
放低佢啦

我暫時都係未見到咩報應囉
呢個世界只會玩9善良既人
係有原罪架

Btw, 啲仆街仲要講到佢出軌係你錯
等你內疚，覺得欠佢
留個機會俾自己

我屌你老母
真相係會浮面架

巴打好嬲喎
有故事？

啲仆街真係冇得救

正解

7年散左

未分就已經去撩人
分左去追人
後尾俾人拒絕先搵返我

啲女人好古惑
仲講到我好差佢先分手

後尾俾我搵到真相

新鮮感真係無敵

分左就吾好再睇好了

冇錯
第三個唔得閒理佢
佢就會理下你

真相係唔洗查，會自己出現

聯署支持封殺微信同TikTok

0

樓主 安好

快點振作起來
佢唔係對的人，無論令自己難受

最好既方法係揾朋友，揾家人，內心不停講對方壞話，
會容易放落

聽到都覺得好心痛好可惜

我一般

好掛住佢呀仲

有咩想講想呻繼續喺度講呀
講下放低d 講下放低d
講講下就發覺其實你已經向前行左一段路㗎啦

Btw 俾人帽過嘅人唔好咁快同番對方一齊好無
個個出完軌後都無後果嘅 咁專一黎做乜？ 仲諗咩負責任？

俾個時限自己啦

點解咁耐都無人屌你打5p字
兒登真係兒登
學好打字先上黎啦 又甘又吾
吾你老母 甘你老母

我都行前左好多架啦

佢咁多年都好專一
但專唔到最後

諗住等到2021年倒數

Sor 囉

吓有排喎 你頂到甘耐？

分咗手仲有機會復合？

其實就算有機會都吾應該一齊返

但樓主依家應該聽唔入耳剩係想等到佢返黎

樓主放手啦神女有心 襄王無夢，就算一齊得耐都唔代表啲咩

如果想復合，大家建唔建議斷聯，等對方感受一下真係冇咗你嘅感覺

不過我都明 實會吾甘心想等 覺得等到 我俾自己去到今年年尾 無就算

其實可以 因為反正keep住都吾會有咩進展 大部分都只會越覆覆慢 慢慢fade out

我上年都同拍左7年既女朋友分手，係佢提出，原因都係淡左個d .分左手都差唔多年幾，我以為自己都move on 左，但今日突然諗起佢，發覺自己仲係好愛佢，想搵佢。
頭先2點幾忍唔住wts 左佢，問佢呢排過得好嗎。
我知道自己唔應該再搵佢，但真係忍唔住，唉！！

咁佢有冇覆你？
有既話係咩態度？

樓主，我明。7年感情唔係話無就無，最難過係當你每日以淚洗面，日掛夜掛，但佢攬住第二個happy緊，一句「對唔住，放棄你」就咁就完⋯⋯

彤彤豬！我愛你呀！

拍左幾年被分手
一直都好依賴對方，當左係生命既其中一部分咁，突然間冇左個人好傷心都好失落，都發現係自己太高估呢段感情。用左大半年去整理自己心情，逼自己唔好再留意對方，但都慶幸係逼自己忙既期間，試左/學緊好多以前一直想做既野
有時會諗到底點樣先搵到一個岩既人

女人咪一樣

但有無一刻想過重回往日激情？

拍左7年 都係分分合合
最後自尊都冇埋

完全明你感受 拍佐三年幾 岩岩散佐幾日完全頂唔順 真係好辛苦

點解會散呀

你咩條件

想問下另一半對其他異性噓寒問暖代表咩?
我同另一半一齊左五年幾, 好穩定
已經認定左對方係終身伴侶
而家同居緊, 平時有咩都會攤出黎講, 無秘密
相處都好sweet, 完全冇大問題

最近佢轉左間新公司,
而我係web whatsapp度見到佢同一個同事有傾閒計
佢會對對方噓寒問暖, 例如問下點解咁夜仲未訓呀/ 早d休息啦/ 你近排係咪病病地etc.
嗰位同事既回應係冷淡既, 甚至有時會唔覆

究竟有冇可能對個女仔只係純粹既關心, 定係佢想搵新鮮感

利申：我係絲

分左手之後發現
自己只係得1個好朋友, 係可以出黎傾下計飲下酒,
原來為左個ex, 我差唔多放棄晒所有朋友

我明 開頭我都好辛苦
都係逼自己快啲認清同接受現實
慢慢時間就會沖淡架啦
如果唔係有common fd我諗我會唔記得佢咩樣

發夢都夢到話要同番我一齊

想呀

希望會等到唔想等

我有7日冇搵佢啦
但佢有第二個 得閒記得我咩

係！
攬得幾快

唔得
我唔睇得人地幸福

之前鬧交有原因
因為你男友將你同第三者比較, 你男友的眼中的你已經比下去了....

唉, 你算啦
搵個第二個啦, 人地心中已有比較, 無謂執著

好明白你感受
我拍拖6年 最近都因為第三者分咗手

真係得咩
你鐘意嘅人同其他人幸福 但個個唔係你

你識甘諗 但又話想等
算啦
有咩好等 你一路甘樣吾死心就一路都好吾返

Move on 未？

我都係咁話！

分咗手三個月
當初同我講係因為自己唔識做人女朋友
覺得自己未夠好 想分開
前日發現原來佢分手之前同過人開過其次房 上埋床

最on9 係原來自己一直都咁愛佢 等咗佢幾個月以為佢都一直未放低
而家好想死

係！有比較就有傷害

準備被帽

你甘完未？吾完未？睇到好辛苦

原來男人就唔洗帶眼識人，係自己能力問題

我都係拍咗五年認定咗佢 但點知佢原來暗地裡搵緊個取代我嘅人 年頭佢就同我講分手 所以我勸你千其唔好睇到啲嘢咁死

Sorry to hear that 你而家放低左未呀?
我個case係咁, 佢曾經俾兩個ex派帽, 令到佢個陣情緒好崩潰
所以佢好憎人派帽, 而且有講過大家一定有咩都要坦誠open up講
我地甚至係用埋同一部電腦, 所以睇到哂大家同其他人既message
而以往已經發生過一次我發現佢同佢新識既朋友噓寒問暖, 個次我係直接搵佢傾, 佢話係正常社交
同埋如果要偷食就唔會俾我用佢部電腦咁

但佢亦都真係好坦誠咁講話佢承認我地之間係感情多過愛情
個次聽到之後我好崩潰喊到傻左, 佢唔知係安慰我定點就話 佢既意思只係唔再係以前個種激情啫, 而家已經係屋企人個種愛

而家除左分手會係worst case之外,
一直咁落去直到越黎越淡但又要勉強一齊其實都好差點解細水長流既情侶一定要過喱個關口

女人感受唔到幸福係男人嘅責任

家下開whatsapp, 除左果個fd, 其他就係公司同d客既msg
家下30歲都黎緊,完全唔知點識新朋友

同你一模一樣不過無咁耐
最唔明白既係咁多年感情點解可以咁快放低

你打定分手嘅諗法
慢慢令自己習慣死心
好似最好

我仲未完全放低到 而家怨念極深重 佢同我散咗兩日就同第二個一齊咗 同埋以前拍拖我係完撚全唔會睇佢電話 我知道哂佢啲密碼但我從來都唔會入佢啲social media 但估唔到佢就利用咗我對佢嘅信任 最諷刺係散之前無耐我問過佢如果第時佢遇到嗰更好會唔會飛起我 佢當時答我唔會

已經放低佐好多啦 起碼見到佢唔會再唔開心傷心
大家都要一齊加油

加油啊
有時我就黎唔記得佢個樣
時間都會慢慢沖淡埋以前美好回憶

過左幾耐呀

點解會知道好慘

我冇機會做好了

我都認定左佢

我同你好似！
我都冇睇過佢d信息
我知佢唔中意 亦信佢唔會亂黎
點知一話冷靜就同人出街
分左手都話唔關其他人事
明明自己一早有異心

我都開始唔記得
一個月咋
佢已經成個人唔同曬

分手後咪再理

我嗰個都無話唔鍾意 係我以前好傻仔咁諗住呢啲係信任嘅體現 無諗過佢會做啲咁嘅事 佢地呢種人有錯都唔會認 次次鬧交講對唔住嗰個都係我 就算我無做錯做男人做著我咁撚廢

三個月

好快會好到你揾到下個就會唔記得呢個人

仲未想去搵下一個

時候到左 個人自然會黎揾你

咗

你只有靜落嚟嘅時候先會諗起佢已經進步咗
再過多個半月就唔會諗起

原來係絲打。。冇追Po
不過老套d講，拍咁耐唔婚多數都係分。

帥不過三秒 佢搵番我cool煲我又開始心軟
到姨家我都唔知佢係真係仲中意我
定因為唔甘心食唔到我隻豬而黎cool煲

唔係每一個分手都係涉及第三者
一對情侶入面其中一方無結婚計劃，一直拖住另一半，遲遲無任何行動，另一方都會心灰意冷...
又或者其中一方唔上進，對雙方無負責任嘅表現，俾唔到將來對方

你叫另一方點做好...
長痛不如短痛

你講得啱！
我哋都係咁樣
最後咁啱第三者出現
就令佢更想走

人真係可以變得好快

唔好衝動啊
最緊要睇清楚呢個人
同埋佢係咪你想要既人

識左咁多年
先發現原來佢唔係我認識嘅咁樣
原來我唔認識佢

唔係冇 但去到分手 中間都一定有試過努力過
但既然發現做返朋友係開心過情人 就算喇
兩個人一齊係要舒服 但嗰陣大家用情侶身份
似係有D強迫自己去做呢個角色咁

呢三年個相處模式一直都有問題但大家冇開口講
變到姨家一爆就爆佐好多問題
佢話我逼佢 搞到佢好攰好辛苦
但其實大家都好攰
一句講晒
只能說Ex冇能力解決 變佐佢一直係到拖時間逃避問題

撐住呀絲打

我是入嚟圍爐的

或者係從來只認識到對方想比你睇到既一面

嗚 我都係咁啊
大家都唔識處理又冇人主動開到口
搞到最後變左死症

拖時間係真嘅 我ex覺得唔想再拖了

我都唔想拖 所以先逼佢正面回答自己
其實我真係好我會chur chur到佢比晒我想要既答案我先收手
其實我唔明 佢唔中意我 冇之前想cool煲既動力
咁點解唔灑脫d同我講分手

我做主動想解決個問題
佢又嫌我chur話我係要逼佢
佢話想用時間諗清楚解決
但諗佐一個星期都未諗到
所以我會逼佢比答覆我
佢話我一逼佢佢又會唔中意我
如果我唔逼佢 佢會中意番我？
但同時佢又會想去玩 想去搵女扑野 但又要拖住我
一時話中意我掛住我 但我一chur佢又話我逼佢唔中意我
到底佢係想點 連佢自己都唔知自己想點

block 9 him all social media & contact

以為自己打
一L樣
放低呢個人同呢份感情
放過自己，人生苦難，唔好難為自己

以前同親人講起佢我就會喊/表現得好嬲
依家都過左3-4年，人地婚都結埋 Happy ever forever
我就係30歲無人要既中女
但點都好,唔好俾過去/唔存在既感情困住自己，搵野學下，睇下書，唔好無所事事，就會好快放得低

成間房都係佢送比我d公仔, 禮物, 擺設同相
電話, fb又大部分係合照或者佢既相
完全唔知點先放得低佢
跟本佢原先就係我既全部, 我既世界

嗚 我個陣都係咁
想主動解決問題
點知對方就話比啲時間佢
比完再去搵佢 佢都係唔講佢想點
又唔想chur佢

Btw 我覺得佢係鍾意個花花世界多啲
但未搵到其他人就拖住你先

同我ex有dd咁多似

要快啲搵到個對你更好嘅
佢全力衝緊過嚟架啦！

我都係！
我用緊部電話都係佢送
點樣可以唔諗住佢

係
綁住佢太耐
花花世界太過吸引

佢冇block me
仲要關心我

男人後知後覺，過多一陣就搵返你

自己落唔到手就搵fd幫你禁個block
真係要block
唔好俾佢阻住你/影響到你既將來

希望你可以快啲好返放低佢 遇到另一個更好嘅對象
我同前度分手之前個幾個月 已經FEEL到有陣味
佢同個個男仔日日CHAT 仲同我講朋友黎姐
最後忍唔住同佢嘈左獲 之後分手
同我分左手之後 我諗都無一個月 佢地就一齊了
個時個男仔都叫得閒一齊打下嘅朋友

雖然我同我前度都分開左6年定7年
佢都好似飛撚埋依個男仔換左男朋友
但早幾日仲連續發夢夢見佢 起身仲SAD撚左下
但硬係好似放低唔到佢咁 硬係有個位置留左比佢咁

唔block只會不停地stalk

同第二個人開心緊喎

我都驚之後會係咁

係呀
但其實我stalk唔到佢架lol
佢remove 左我。。。

我無再同佢有聯絡 盡量都唔再睇佢FB IG都無requests
但就係唔知點解好似仲係放唔低佢咁 都6年 7年 仲會諗起個前度
唯一解釋就係 就算有機會有女仔埋身都無再開始新一段關係 曖昧取下暖就算

雖然我知由我講無乜說服力
但我覺得真係如果有機會 就盡量試下開始新一段關係
千其唔好一直單身 可能會更快可以重新上路

BTW 希望你可以遇到個更愛你嘅人 開開心心幸福咁生活

你6 7年都未放得低！
我尋日del左交友app
唔想再玩了
玩到好攰了

佢都話做番朋友
佢會開心啲
但我真係仲愛你
點樣係朋友角度睇佢愛另一個人

我都有試過 不過唔係ex
係依家嗰個 同現任中間分開過
嗰陣佢都咁 我就以朋友身份 辛苦死
你一日未放低 其實都係辛苦緊自己
盡量搵啲嘢做下分散吓注意力
斷聯真係好有用 要忍得住手

其實我都好左好多架啦
係間唔中會諗起佢 同硬係好似有個位置留左比佢咁
但我依加都想搵個女仔黎多次正經咁拍拖

啱啱同佢分手個時真係非人生活
晚晚飲酒 睇戲睇天光 唔敢訓覺
因為一訓覺就會夢見佢 夢境同現實個落差太大好辛苦

唔係叫你立即搵過第二個
但如果真係有機會 記得試下拍拖

同女朋友一齊仲有一個星期就四年
佢前排都正正常常
前幾日突然話分手，仲block曬我所有social media
後來先發現佢喺一個台灣唱歌app識左個台仔兩個星期
我女朋友好單純，佢信個台仔會隔幾個月黎搵佢一次
而且我女朋友話鍾意左佢，但我問佢佢只係講好表面嘅野
因為連街都冇出過點知自己真係鍾意
我呢家好亂
唔知咁樣叫唔叫有第二個
因為我見到嘅係佢好沉迷玩個app，個app入面好多人讚佢唱歌好好聽
可能咁樣令佢搵到價值（係我衰，之前佢都反映過我少欣賞佢）
問題係我呢家應該點做，勸佢唔好沉迷喺虛擬世界定let go
但我又唔忍心佢比人呃

唔好諗控制人
控制好自己

但我改好佢就會翻黎啦咩

唔比假希望你
邊個知佢返唔返嚟

但人地係獨立個體
佢唔想比你控制

你做到最多都只係可以吸引佢
諗自己先啦
自己係本體
如果你係孝順仔
諗下你阿媽
聽過啲老母講話個仔如果為左個唔鍾意佢嘅女仔要生要死
真係想一巴打死佢
依啲先係真正愛你嘅表現

明白就只能等

你要一直陪係佢身邊
用陪伴去證明你係最好嘅人！

改變唔到人哋只可以改變自己
如果你仲想等佢就要改變自己
堅守自己嘅信念！

又weekend
每逢weekend都會去佢到玩
同佢打機煮飯仔傾偈
宜家冇lu
個幾月都冇lu

今日又再同佢傾電話
佢話頭兩星期有唔習慣，乜都想同我share
依家習慣左，話好似以前咁做朋友開心d
(我地一齊前曖昧左成年)
但都係未落決定，繼續自由

I know that feel

我同fd講:佢話睇唔到將來
我fd話:佢近視呀？咩叫睇唔到將來呀
我真係喊出嚟

我就快一個月冇見佢
半個月冇傾偈啦
佢都應該習慣左冇我嘅生活啦

人哋happy啦

我唔係港女。。。
佢宜家衝左去個港女到。。。

同你差唔多, 不過就半個月左右
平日返工可以令我忘記佢,
但一放假就會諗返起

想圍爐取下暖 9月頭分手
一齊差唔多兩年
中間成日鬧交，一鬧交有時就忍唔住講分手，對方好唔鍾意我咁講。

一直拖拖拉拉，最近又鬧交，對方終於下定決心分手，。無論我點講都好，佢話冇決心再一齊。

當下醒覺，原來大家一齊兩年係咁辛苦

我上個星期都係
係咁用工作麻醉自己
個身體勁攰
但收工都係會諗起佢

搞到身心都攰

我今日睇番以前一開始嘅日記
都發現係成日嗌交
但我地都可以一齊咁耐
反而行左咁遠行唔落去

痛呀當然
但冇之前咁痛
平復番小小
平靜地等

搵個新人

係呀係呀
身心都攰果種

嘗試過
但一出街 一唔小心諗番起佢嘅時候
就知道原來自己做唔到。。。

好多時候都冇原因，有時大家有情緒唔表達出黎，都已經會冷戰吵！

其實一段感情係出現左問題，
第三者先會介入到。

我其實好愛我Ex ，
果時都拍左同你差唔多咁耐，
但大家不時都會嘈交，
就係因為大家愛得好深，
每次嘈都好辛苦，
喊到好攰好攰，
工作都專心唔到。

後來我遇到一個比Ex 對我更好的人，
就忍痛跟Ex 分了手，
希望佢都搵到一個更適合佢既人。
我真心希望佢會幸福，
同我一齊，
我成日覺得我唔夠好。

後來跟新男友也拍到現在，
他對我仍然很好，
但我才發現，
其實我最愛的仍然是Ex 。
可惜他跟我分開幾年後結婚了。

我希望你Ex 都會好似我咁後悔，
原來你才是最好的

唔會隨便講分手都好對段關係好啲
最主要佢想分手嘅原因係佢覺得攰，冇信心再一齊，亦受唔到傷害

依家真係好後悔，冇好好珍惜佢
希望絲打珍惜對方

我都認同感情有問題
才會有位俾第三者入

既然你選擇了另一位
佢又錫你
你ex又結咗婚
咁希望你都好好加油愛宜家個男仔啦

我會係原地等多排
等佢玩夠

我都好後悔冇同佢做想做嘅野
冇去安排更多節目
而係次次見面嘅活動都一樣

見到個topic 以為係蛙姐

我明

same here

所謂冷靜期
可能佢已經同緊第二個磨合緊

呢個星期好似叫做好少少
「少少」咁多
忙住番工
又去買野俾自己
買想要好耐嘅野
以前成日都唔捨得用錢係自己到
凈係買野俾屋企人/ex
宜家終止做到
個人行動力高左好多
想做嘅/以前唔敢做嘅
都盡量快啲做
今日唔知聽日事
由其係前兩日睇到小鬼離世嘅事
更加覺得 做左先算
唔好唔做先黎遺憾
話知佢過得好唔好
反正我要好！
起碼好d

觀念正確✅

其實個心仲係等緊佢
但都唔可以消極地等
起碼積極啲
就算等唔到
自己都起碼叫做有啲改變

樓主 上番水
雖然好老套
但係時間真係最好嘅良藥
對自己好D
因為只有自己先100%愛錫自己

係
見住日子一日一日過
都係咁樣過架啦
開心又一日 唔開心又一日
洗錢又一日 慳錢又一日

我都等緊佢
但係知道白等係無用

挽回唔到嘅心 只會令到自己更加辛苦

本身都好似你咁
但今晚食飯既時候
呀媽問呢排冇見ex, 問佢依家點
我就就咁答佢忙緊唔得閒黎, 跟手轉移話題
我都未可以開口同屋企人講分左手呢件事
之後成晚又諗返起佢

我都係唔察覺架
想呃你嘅人
係唔會俾你發現
但我宜家講番出嚟都冇咁嬲了

既然你都同左另一個人一齊
就好好地愛佢啦
如果掛住以前果個
咪試吓搵番佢
唔好俾機會自己後悔任何野

我隔左就快成個月先搵到機會同屋企人講
講到吵曬大交
佢哋接受唔到

到宜家又過左一個月
我屋企人都仲問緊有冇機會復合
我都唔想佢哋成日提起
我想等佢
但想要靜雞雞等

咁就趁早啦⋯⋯

我近排都係有個fd散咗 7年

係呀
但有時有啲嘢
就算唔去深究
真相都會自己浮面
好神奇

我都經歷左好多
但得番我自己係啲經歷到

係呀
佢好似好開心咁
只希望係靜落黎間唔中會諗起我
哪怕一瞬間都好

最怕前任突然的關心。。。
斷聯21日之後
佢頭先突然問我近排點。。。
佢明明啱啱同新歡食完飯

佢係想點？
我太靜 睇下我仲存唔存在？

反而我屋企人起呢方面好好
覺得個男仔唔好
唔俾我再同佢一齊

其實靜落黎覺得分手都係唔甘心多
唔甘心自己起比較純真既年紀對佢付出最真摯既愛
而家就算再拍拖已經做唔到以前咁全心全意
恨自己既付出人地好似唔當一回事
轉眼就愛上別人

同意同意
真係唔想再去付出
唔想再對邊個好
唔想再花時間心機去第二個人到
自己想點就點
有想再去care人地

已讀不回佢
或者聽日得閒先覆
一日覆佢一句
可能佢只係對你既生活有d好奇
最好唔好俾佢知

好唔容易情緒先平復返
寧願等一個愛你既人撫平你既傷口
好過再俾機會佢再次傷害你

有時單下身你會更清楚自己想要咩
講真而家係有d享受自己一個
又或者更鍾意而家既自己
以前既世界可能得男朋一個
失去左佢真係無左成個世界

但失戀後發覺開始有返自己個世界
而日後既男朋友（如有）就會變成自己世界既一部分而已

我都覺得佢係對我好奇
因為我真係完全靜左
唔俾佢睇我d野

但佢自己開心就好啦
又黎掉粒石黎我池水到做咩。。。

有時就係咁..
可能到佢靜落黎既時候就會諗起你
突然之間好想知你近況
所以先有所行動

我而家好多時靜落黎
都會諗起佢 諗佢同第二個點
好想知佢會唔會同我一樣
間唔中都會諗起我

同埋我有時會諗
佢會唔會突然之間搵返我

諗諗吓
佢就可能真係會突然間搵番你
被佢問「近排點」，「有咩做」
都真係唔識答
唔通佢覺得我好好？
佢點會唔知我有咩做
佢係最熟悉我嘅人
佢問到好似交友app啲人咁
「咁你平時有咩搞呀？」
我真係唔識答

簡單d講
佢已經唔係你當初認識既佢
係「最熟悉的陌生人」

明明知道自己仲中意佢
但知道同佢一齊唔會有好結果
或者知道無可能一齊返
除左放手 無其他選擇

畢竟一齊左咁耐
大家都參與彼此人生既一段路
有D野唔係話想放低就放得低

大家中秋節點過
第一個冇咗佢嘅大時大節
感覺好靜
得番我哋原本嘅一家三口
我感覺到我媽唔開心
佢仲幻想我ex會text問候下佢
咁我就有問候下ex屋企人
話曬識左咁多年
禮貌上都會做
但一個男仔 仲要係有異心嘅
就真係唔會期望佢會點

今個中秋唔似中秋
冇個陪我去行海濱賞月
真係好唔同

唔知樓豬你記唔記得我，我係頭幾版留過言話一嘢扔咗隻介指落海嗰個。

今年中秋，呢晚餐廳都唔做晚市畀啲員工同屋企人過，而我同老母食完個飯我就返咗入房。以前重讀緊中學冇拖拍一係就會落街睇人點吓火、一係就同啲死都唔出街嘅朋友打機；唯獨今年，我閘埋房門乜都唔做，求其係youtube開咗中秋你注定一人個playlist，然後放空自己休息。成件事係幾毒，但又唔覺得太孤獨，重有少少enjoy呢份難得嘅平靜。

我間餐廳都係早一兩個星期儀式上先正式搞返個grand opening。其實我同個女人都冇聯絡一段時間，但就係上個月頭我生日佢send咗個text祝我生日快樂，我就同時間邀請佢嚟出席個opening，我重話你男朋友都嚟得，當時佢都即刻應承咗。

但去到grand opening嗰日，個女人冇出現到。

呢一刻我可能已經冇以前咁恨佢，雖然佢嗰時真係好仆街。其實我同佢唔會再有機會係返埋一齊，但都希望佢日後嘅日子能夠過得好。

以前中秋食完飯會同佢行街玩燈籠
今年就食完飯返左房咩都冇做
最慘係同親戚食飯佢地問你女朋友呢, 都唔知點答好
本身諗住同佢講句中秋快樂, 但諗諗下都係唔好
我都冇同佢聯絡幾個星期, 諗住再遲D先再搵返佢

過來人想同你講，習慣呢個詞語一方面好正面，同時都係一個危險嘅警號。習慣代表人將一件事或者一個人嘅存在視作為理所當然，若然當呢件事或者呢個人突然消息，人嘅生活就會無預警之下被打斷、破壞、失去目標。

如果畀我返轉頭，無論係感情定其他方面，我諗自己唔會再咁懶惰安於現狀。即使我認為出軌嗰一方一定有錯，但若然我勤力少少或者有轉機。

我記得你話掉戒指
我心諗:梗係賣左佢換錢啦！
我冇心情去問佢過得好唔好

但你放低仇恨都係好事
我都冇咁嬲佢了

話唔愛就唔愛
背後好大原因係有左第二個
佢make sure有另一個人
可以俾佢愛 愛佢
就狠心唔要我
放棄我地8年嘅野
真係好痛

我就冇同佢講咩快樂啦真係
問候下老人家就算
佢都唔care我問候佢架啦

佢過時過節冇左佢真係唔習慣

我都覺得係
如果我可以再做好少少
溫柔小小
或者就唔會俾人乘虛而入
或者就可以行多一陣

不過佢冇心繼續落去
都冇辦法
都要繼續習慣冇佢嘅生活

仲有幾日就分手兩個月了
而佢兩日前已同人哋happy 2 months 了

完全明最熟悉嘅陌生人
因為真係放佢唔底
所以最近搵返ex傾計
個種生疏既感覺真係形容唔到

佢有左第二個未？

我都係
佢問候我最近點
我真係好想乜都同佢講
但身份已經唔同曬
講左兩句就完。。。

相信我 悲傷過後一定會更好

我咁講可能聽落好離地 但我個情況同你差唔多

一齊差唔多十年 走過中學大學出後做野

係一次日本旅行中被分手 然後佢承認鐘意左第個

應該未
依家傾計都就住就住咁講
又唔知對方點諗
學你話 身份都唔同左
講多2句都怕太多

最慘係
果兩句都係冇乜意義嘅
明明同朋友乜都可以傾
但同佢呢個「朋友」
真係傾唔到

咁樣真係好sad
好似真係為左講而講

Ex尋日因為某啲原因
黎問我問題

因為我個心係仲等緊佢嘅
覺得如果再好似上次咁
好冷淡咁應佢嘅話
就差唔多真係斷了

所以都有同佢傾下幾句咁
但好似句句都唔到肉
傾完都好空泛咁
好辛苦
好掛住以前乜都傾
唔洗就住就住
唔洗驚自己講野mean得濟
講野難聽
宜家要就住 費事搞到仲好close咁

死啦 我都唔知自己講緊乜

好明白你，我同ex 分開左之後講野都好唔自然，好似有d 野隔住左咁，我都好想好似以前咁咩都可以講，但我知冇可能了

我都好掛住同佢以前嘅日子
日日快有好似熱戀期
宜家佢冷暴力緊我 想同佢傾同刻意唔上線
之前分過一次又係咁日日搵我 話唔想冇左我
到宜家又打回原形 講曬啲同分手冇分別嘅野
我唔想放棄同佢之間嘅感情 仲好愛佢
仲係咁諗方法挽回佢

愛能夠解決任何問題，但前題係雙方都有愛。你可以嘗試挽留佢，但千其唔好太大希望，最後唯一值得愛你嘅人係你自己。

或者試下改變下自己
提升下自己嘅魅力
或者你又試下冷淡小小

真係好
仲有愛就解決到
冇愛就真係唔得啦

我都好想同ex解決問題
但佢已經唔愛我啦

覺得就算想深入分享
佢都唔會care
想深入地問佢
又覺得唔關我事
唉。。。
明明同普通朋友都唔會咁樣

勉強冇幸福 早分好過結婚後先分

拍左超過十年
分左一年幾 人地連仔都生埋
我仍然on99咁傷春悲秋
分完手係一次打擊 見到對方結婚生仔又打擊多次

有無準備孤獨終老？

仔都生埋會唔會快左啲。。。

真係傷到爆呀

佢帶俾我嘅回憶
就好似陰影一樣
係一世架
我都唔知點對下一個

個心要斷唔斷咁
覺得自己冇資格去關心對方
有時諗佢對住普通朋友都唔會咁耐唔覆
但點解對住我又咁跳tone 時快時慢
既然佢都想一乾二淨
點解唔直接已讀不回/極hea覆

我都係咁話
其實好想覆佢
但又唔想俾佢覺得好大壓力
係咁send野俾佢咁
正常fd都唔會咁樣

首先唔好再睇佢啲野 如果唔想unfol 就唔好睇ig
然後揾新嘅興趣發展下

係呀
我宜家努力控制自己唔好睇佢啲野
唔睇會開心好多

完全同意啊
呢啲位真係好尷尬
雖然我好開心有返啲聯絡
但咁真係好難搞

係呀係呀
我真係好開心
我以為佢唔會再踏出呢一步
話曬佢都識左第二個
但兩次都係佢搵我先

我男朋友同佢前度一齊左4年 分左手1年半左右
我一直都知佢地仲有間唔中test同埋fb ig都仲係friend 我男朋友話佢地只係朋友 有日我上佢屋企見到佢地一齊去過嘅地方貼左係床頭（冇人樣 有兩架單車） 係我追問下知道係佢哋去過嘅地方。個時同男朋友一齊冇耐 忍唔住同佢講 如果你仲有留戀嘅不如我地就咁算 佢話唔係 只係覺得個風景靚 好我信佢
有日我終於忍唔住出聲 要求要封晒佢所有野 我男朋友話 佢有抑鬱架.. 我照封冇理.. 佢咁care佢感受咁邊個care我感受 我好明白每個人都有過去 但佢比我嘅感覺真係太似搵我做水泡 佢有時提返佢前度我心都好唔舒服

最後散左？

最強係前度
初戀前度都好强
拍拖好耐嘅初戀前度更強
分得唔難睇 又拍拖好耐嘅初戀前度最強

不過佢都分左一年幾

有時諗係咪唔應該再傾

其實就未散

不過對我黎講
點都強唔過
一個佢愛嘅現任
我再強都只係前度

一9樣。

但我係女，好撚後悔分手個日扔番隻戒指俾佢

但你男朋友好唔尊重你wor

益左佢！

應該當左佢，再攞d錢去食

咪係
2年啦 我仲未走出被帽陰影

我嗰時有方法你可以參考下，我set咗啲時間目標畀自己：

1. 週年記念日
2. 我哋隻狗嘅生日
3. 我生日
4. 佢生日
5. 第三者生日

應承自己每過一次check point心情都比之前更加好，去到最後嗰日就一定要放低；同時間我同佢斬纜嗰日應承佢會等到嗰第三者嘅生日。

由一開始過度記念日心情剩係好咗少少，再原先過度隻狗生日前我想畫幅素描隻狗送畀佢做狗狗嘅生日禮物，但畫畫下突然覺得感情好似細咗，所以畫咗一半就冇畫落去。嗰時諗通咗再做幾多嘅嘢、再等幾耐都係枉廢。

到近呢一個月我生日，佢text我祝我生日快樂，我邀請返佢同個第三者嚟我餐廳捧場慶祝正式開張，嗰刻對佢嘅感覺已經冇乜，然後再到佢生日我冇搵佢。

到而家未過最後個check point已經重新搵緊新目標，對佢連恨嘅感覺都冇乜點剩。再返轉頭問我會唔會兌現同佢許下最後嘅承諾？不了。

時間過咗就會好

真 傾得愈耐愈開始接受大家應該做陌生人好啲
呢個結果無論對邊個都好
2個人係岩既唔會行到呢一步

哈
我分左兩個月
最快嘅週年紀念
都要到12月31倒數
之後到我生日
第三者生日
佢生日
等我都試下先

唔是的
有d野耐左先會浮面
好多人一齊左好耐最後因為成長步伐唔一致 睇野唔同左好多而分開

見到你個種傷心咁大舊錢都扔落海

同你一樣咁諗
好多猜疑 到早一排放底左好多
但過去太多moment都辜負左佢期待
最後都係分手

同你一樣

笑到仆街

我屋企人都係咁
佢地個樣 係好失望
好似我輸左場比賽咁既感覺
好後悔同左屋企人講
本來都好好康復緊 但同完佢地講 佢地既反應令我好傷心

我咪就係囉

我當時都係笑左

佢哋再間唔中拎出嚟講
係咁插我傷口
好似世上得番一個男人

太多頁，追唔倒咁多。
樓主你見好啲未呀？
不過我睇咗頭幾頁覺得你都算叻喇！
要加油呀💪🏻The best is yet to come

上個月中下旬左右, 屋企人好似發現到我散左, 佢地話:
你同佢係咪出左事?係就追返人啦
但如果佢識左第2個, 咁就算啦

本身都開始放低緊, 之前氹又試過, 坐低傾都試過, 最後都係失敗, 所以都唔想再深究落去
但一聽到屋企人講呢句果刻好想喊
好在之後佢地都冇再提呢件事

我都係 但一齊無咁耐

我都同男朋友一齊8年
最近發現佢出表有第2個，一齊左成年
全個世界黑哂。佢地表現好似真正男女朋友，我先係第3者咁。
比我知道之後，我睇佢WhatsApp第一頁， 滿滿情慾對話，每星期約開房，交換性感相。
我個心當下真係痛到傻，我問佢愛唔愛我，會唔會同個女分開，佢話會。
但我等左2至3星期都未見有，女方仲有搵佢。但男朋友話冇覆佢，冇聽佢電話

我真係唔知可以點算，我18歲就同佢一齊，直到依家8年，3分1時間都係佢。無左佢，我可能會生存唔到。

呢2至3星期，我訓唔到，食唔到，仲要扮冇事返工放工，好彩WFH。如果唔係，可能我係公司就會喊到傻。

依家只要佢唔係我身邊，我會好驚，個心會好似比人打緊咁，不停亂諗野，好似癡左線咁。我仲可以點……

你同佢講分手先啦，或者你俾定自己心理準備會分手
好大機會救唔返，去到最後如果佢決定要第三者而你係一直ff 段感情會好得返嘅話，你只會再經歷一次更痛嘅過程

我同你case差唔多，依家比較後悔就係一開始發現佢有出軌徵兆時候無狠心分開然後奢望大家可以去返以前一樣，到之後佢主動講分開嗰陣我係呆撚左，個心係完全無準備過真係會分開

所以你就算唔打算主動講分手先都要自己做好心理準備

加油

我好比心去改變，做更好。望可以留住佢，永遠一齊落去。

其實係咪通常覺得佢有第二個都會係真係有第二個

試下無壞嘅，希望你可以同到佢一齊行落去
不過我都係嗰句，預留返啲準備，費事跌到起唔返身

但係點解係你改而唔係佢改

如果唔係我唔夠溫柔，管佢太多，唔了解佢心理，佢都唔會出去搵第2個。

但我會聽你講，有最壞打算。但如果有咩事，我之後都唔知仲可唔點過

人地出軌仲幫對方搵藉口其實唔係咩好事
我初初都會覺得係自己唔夠好，依家望返轉頭想鬧自己on9唔好認為係自己問題先啦

個世界崩潰左都可以搵其他野去補返嘅，你下一個對象分分鐘會陪你超過你人生嘅一半呢
萬一真係散左就得閒鳩up下，好快捱過去

機會只有一次。無論之後點，我都會做好心理準備。
多謝你啦

絲打我明
我都岩岩同你經歷左差唔多既事
呢段時間我諗左好多
亦都開解左自己少少
有啲野係命運中自有安排
無左呢個唔適合自己既
你先會有下個更好架嘛
不如趁呢段時間沉澱下自己
思考下人生
有咩想試唔想試既不妨去試下
去做啲你平時唔會做既野
去行啲同平時唔同既路
探索下生活既驚喜
將個注意力放返自己身上
諗下其實自己係一個好有魅力好完美既人
欣賞多啲自己
慢慢你就會明白世界上有好多好美好既事
即使有時諗起仲係會痛
但你好快就可以分散個注意力
因為你明白到人生苦短
用更多時間喺啲美好既事情上先會更值得

如果捱過左記得reply哩個comment等我都開心下
散左就唔好同我講啦

想大大力錫啖你多謝你開解我

我好左好多啦
覺得自己好叻
做左好多突破
9月又開始做番gym
之前覺得 冇人欣賞我
做黎都冇用 冇曬動力
但宜家好番
會好早起身去操
操完自己開心
行係條街到都自信啲

近排睇下吸到力法則啲嘢
又開心左好多

食得好訓得好
體重都升番正常

番工雖然攰但好充實

至於對佢嘅感覺
唔再係咁恨
反而開心有個人照顧得佢好
令佢開心
如果佢離開左我
都唔開心嘅話
咁真係好慘
所以最緊要佢開心
就算遲啲佢番黎我身邊
佢都一定係對方到學到好多野

我哋大家都係一個更好嘅人

屋企人嘅理解係好重要
最慘係屋企人撐對方
唔撐自己。。。

wow
同我好似
不過一齊左一年真係好誇張
你哋要好好處理
如果唔係就不如快啲分開

你叫唔醒一個扮訓嘅人
如果係因為有第三者
你點改都冇用
如果冇第三者
都仲有啲希望

就算相信佢冇第二個
都可以有第二個

我嘅「錯」同你差唔多
不過我宜家唔錯再諗係自己錯
因為出軌點都唔啱！

真係唔緊要架！
我同你講
我兩個月前經歷緊！
雖然我第緊佢番黎
但心態已經唔同曬

佢有直認係自己錯今次，我有感覺到佢努力緊。大家都努力緊……
只係我長期係一個不安既狀態…… 有啲癡線咁。

正確呀！
我宜家就係勁欣賞自己
做乜都係為自己

唔係
就算分開左
捱過左都要同我哋講！

好叻啊你
咁先係架嘛
人生得一次
試完對人好 而家要開始對自己好

因為同我之前經歷一樣
即刻Hide 咗Ig story 個D行為

唔好有呢d奇怪既assumption
一日冇實質證據都要相信另一半

當然係有D行為令我咁諗

例如？
其實如果真係要有第二個係唔會有動靜比你知

如果有努力緊
咁就盡全力去相信多次

係呀係呀
勁機心

咁唔會咁多人發現另一半偷食

係呀
到有證據果陣
就覺得自己真傻

有時唔去發現
都會浮面

例如呢？

睇電話縮埋一邊
等我行開先禁電話一番黎就收埋
Hide 咗ig story

如果過到呢關，我叫佢del哂個女既contact ig,fb會唔會好過份?

因為我做唔到大方接受唔到佢地再亦是見朋友……

唔會過份
佢做唔到先過份！

加油樓主
身同感受
我早排都同另一半講冷靜，但我唔係想分開，而係我對上兩三個月都好唔開心，無乜搵佢，我唔想佢食。
佢之後話點解唔直接講分手，咁佢就無女朋友責任
但之後我就發現係個兩三個月期間帽左我
但佢又同我講同對家又無一齊，只係好欣賞對方
我好唔捨得，因為一齊5年
又話我對佢好重要好似屋企人
但佢一而再再而三咁hurt我傷我呃我
佢話佢唔會同對家一齊，但就介唔到keep contact
我真心覺得即係當我乜
冷靜我而同人地係到flirty
佢由頭到尾都無盡過女朋友責任
個我仲係好愛佢
畢竟識左15年

我會
我會同佢講:兜完一個圈，你依然係我嘅
我哋大家都一定會唔同左
會有所成長
咁咪用新嘅方式去相處
再次完全相信佢

我已經感到果種幸福了

我好好多啦
你要加油呀
俾自己一啲時間！

佢都咁仆街啦 你仲浪費你自己嘅情緒做乜嘢

你都識講人哋日日過得好開心 你有冇諗過 你繼續咁樣落去消耗你自己 人哋只會覺得掉低你係你唔值

令自己最快其返起身嘅情緒 就係憎佢 憎憎下其實你就發覺你放低咗佢

你係點樣得知佢一早已經有第二個

我冇浪費啦
我宜家日日都好開心呀
已經唔憎佢啦
亦都冇再消耗自己

天意
有次我上佢到
純粹係傾偈
就無意中比我發現到佢啲嘢
一切都係天意

同你故事差唔多
樓主仲相唔相信愛情

頭一個月唔信
宜家相信番

因為要真心相信
覺得自己會擁有
先可以真正擁有！

ig story係po咩

唔知

就黎5年
想死
都係輸新鮮感
但之後佢返黎話諗清楚 仲愛我
但睇唔到佢繼續同我一齊既決心同誠意⋯⋯

睇唔到就唔好俾佢再傷害自己一次

Ummm
樓主我已經分左手
睇下佢對我好嘅方法中唔中
啱唔啱feel
如果係 我都會考慮試吓
但如果試試吓唔得
我應該會即刻放開佢
唔好嘥佢時間 傷害到佢

[url]就快一齊九年，發現佢出軌... block哂佢所有嘢。直至而家佢明明同緊第二個一齊，都仲喺不斷用其他途徑搵我，講好多好多想我原諒佢嘅說話... 我好唔明點解佢可以咁，但其實我仲好愛佢，好想同佢繼續行落去... [/url]

我岩岩分左手幾日
樓主點樣捱過 覺得好辛苦
拍左六年 我所有生活都係得佢
一日之間冇咗 日日淨係識得喊
我好想唔諗

一直追緊po 發現有好多同路人係度 好想放個負
拍咗七年 初戀嚟 而家散咗三個月
唉 仲係不時諗起嗰d好hurt既說話 自信跌到落谷底...
好多fd同我講要享受單身既自由
我都明拍拖有拍拖既煩惱
但我發現好似比較鍾意有人鍾意既自己
好矛盾 一來好想搵新既男朋友陪吓自己 但又知自己傷口未好返 未放低前度 唔應該害人 同埋都覺得自己好唔charm唔會吸引到其他人鍾意自己
有冇人都係咁？

真係要等佢斷左另一邊
先可以再考慮原諒佢
唔可以兩邊同時擁有

樓主我宜家已經可以開始做放正能量嘅角色
如果你有追post
就知我頭兩三星期係好辛苦
每日都
真係行去海邊果種

但後來發現原來有第三者
就開始醒醒地

再過多兩個月到宜家
個重心番番去自己到
做乜都有番動力
睇下吸引力法則
已經唔憎佢
其實我會等佢番黎
但唔係盲目果黎等
而係全心全意相信
佢就係會番黎咁樣等
同時做好自己嘅功課

而家每日9成時間都好開心

俾自己小小時間
真架

你追開post
就知我頭兩星期真係灰到傻
日日

不過宜家我可以放正能量啦

你睇下吸引力法則
相信自己會變得好好
甚至係覺得自己已經好好
佢一定會番黎（如果仲想復合）
凡事真心相信！

ps.不知不覺我都就快分左3個月lu

我都有約下人出黎
不過個個都冇feel
而且見緊第二個果陣
個心係諗緊佢嘅時候
就知道
我唔可以搵第二個黎取替佢

可能已經習慣左
唔洗過多排

不過俾佢多啲時間
佢一定會發現我哋行過嚟嘅路有幾珍貴

樓主 八月睇你個post
呢排見仲update 緊
見到你好返咁多就好了
會過去的

你哋分開仲有冇keep 住對方嘅contact? 例如ig、fb？

同埋有冇嘢仲喺對方到冇拎走？

某程度上我都係同緊自己講嘢
祝你果個識醒

多謝你
多謝你記得我
多謝你睇住我好番

佢8月中左右唔俾我follow 佢ig
9月左右unfollow我ig
但仲follow我另一個public ig
Delete 我Facebook friend
佢係做呢啲行動嘅人

所以我哋剩番WhatsApp
我睇唔到佢嘅嘢架啦

冇嘢係對方到啦
啲嘢都唔會再還/拎番

最緊要自己醒左先

點為之自己醒
如果個個都係建議你狠心啲分手
你仲會唔會堅持等

醒嘅意思係:
唔再自暴自棄
埋怨自己唔夠好
所有都係自己錯
如果當初唔點樣點樣就唔會分手

醒咗之後要:
繼續正常生活
做自己鍾意做嘅嘢
或者係一直唔敢做嘅嘢
做一啲突破嘅嘢
用一個積極嘅心態去等佢返嚟
而唔係死纏爛打
咁樣等番黎嘅人都唔會再珍惜你

我連部電話都換埋,
因為部電話之前一齊買,當情侶機咁
雖然d相冇del, 留左係隻usb到
但起碼用電話唔會見到佢, 用部電話都唔會諗起佢
佢送比我既野, 例如相, 禮物果d, 用個箱封起收埋
諗住當我遇到新一個既時候, 就成箱連usb掉左佢

最慘不涉及第三者
係佢家庭問題
我願意同佢捱
但係因為佢唔想累咗我
逼我分手 我好傷心
每日每分每秒都好難過

條仔返嚟，樓主好開心，點知係結婚派帖俾你，咁你係咪會崩潰心死

我部電話都係佢送
照用緊
一張相都冇del

哈哈哈

見到你慢慢好返 都鄧你開心
我唔想復合㗎啦 但想自己可以變好d 先可以有機會迎接下一個更好既人
自己悲觀底冇咁易轉到去正能量mode
但多謝你鼓勵啊！有聽過吸引力法則 可能真係要真心相信自己會變好 先會變好到
呢排都努力搵緊自信

真心相信真心相信真心相信
不停重複講到自己住
相信你係最好嘅

唔係囉
拍拖一個月分手都可以九成有第二個

特別係女…
最近就有單落選港姐啊廖乜乜飛咗啊send

分左手半年啦 喊住覆post

半年啦
唔好再喊啦

情緒都係時好時壞
因為係自己做錯左 想挽回但挽唔返

做錯又挽回唔到，即係出軌？

係 抵撚死

唔好再害人，都唔知你喊乜，你又唔係受害者，要喊都係你ex喊先啦

做野唔經大腦 唔顧後果 唔理其他人感受既人 有乜好喊

後悔都唔得？傷害人果個都會痛

無食兩家茶飯 而家承受緊

好彩你都知道抵死
咁要對方願意同番你一齊先得
佢接受唔到壞咗嘅人 諗真係冇得救

邊個接受到呀 都係叫下春姐

真係愛你好深好深嘅人咪接受得到

我咪等緊佢

原來咁就過左半年
前排我都成日起呢到圍爐
近排真係開始少左好多
時間真係最好既良藥
其實唔拍拖既人生都可以好充實

雖然每次諗到ex都仲係會心痛
但已經可以控制返自己情緒
呢排搵到d令自己開心既興趣
真係令自己少左胡思亂想

間中上黎圍爐吹水都幾好
睇下唔同人唔同諗法
又可以學到野

sometimes i woke up and cried a lot
i wish it is only a nightmare
and you are still mine

I was hoping it'd be different when I saw you
But it feels the same, never changed
I was certain I flushed you out my system
But you're printed in, my DNA

Shy Martin- still the same

刻骨銘心

我覺得要令自己釋懷
就唔好睇得對方太重
唔好拍得耐咗就當咗對方係真命天子
當佢係人生裏面一個過客
開心過就值得

見到youtube同屋企人宣布有bb既片
都會諗起佢
如果我有左佢bb 佢都一定會會好錫好錫我

咁佢都算係一個對仔女老婆好好嘅人！

前度後遺症
放唔低佢又點
你同佢依家咩關係 衰啲講句
你只是對方的過去

分咗手就唔好理佢
下一個會更好

無錯，男既就係咁

應該對方一話冷靜期就要分手，因為佢講得出冷靜下就已經唔愛你

點解一齊8年都唔傾結婚，我接受唔到一齊咁耐都無對將來有打算

我係到我係到！
我都過左4個月啦
覺得自己好左好多呀
食得瞓得痾得
一個星期操4次
肥番好多呀同分手果陣比
唔洗理佢有冇新女
覺得自己係最正最索嘅
總有一日會覺得自己走寶
做好自己應做嘅野
最好果個慢慢黎緊架

當然會掛住佢啦
咁咪回味下開心嘅野囉
一齊加油呀

冷靜期=已經搵左新女仔+試下佢得唔得

啱呀！
八年都可以凈係諗自己
八年可以令人成長
或者退步

我同個ex都係一齊左3年 都係啱啱分左手兩個禮拜
本身段關係入面都係有好多問題
都危危乎要分手架啦
直至最近我自己偷睇佢電話先發現佢已經同左佢同事一齊左成個幾兩個月(因為我地一直都唔係好睇對方電話)
當時分左我都仲諗緊人一生總有犯錯
衰左一次可能就唔會再衰多次 同埋以自己認識嘅佢
所以分左 Keep住都有wtsapp
一個禮拜到佢話同個同事斬左
想我番去佢身邊 我當下都信左 同番佢一齊
但一齊番呢個禮拜我晚晚都訓唔到
日日都擔驚受怕 覺得佢可能未斬 疑心極重
直至上兩個禮拜有一晚我靜雞雞login 佢個wtsapp係自己部電腦到
睇到佢番左工之後wtsapp完我就下一秒即刻搵個同事 卿卿我我
仲要sd一個msg 即刻del clsss
跟住後尾我話我發現左佢冇斬同有哂證據
佢仲求我比多次機會
個時個心死得徹徹底底
我再比機會 我做耶蘇啦
最好笑嘅係 後尾發現同佢啱啱一齊個時佢搵過ptgf
呢幾日諗通哂 呢啲咁嘅人連你憎佢嘅價值都冇
根本冇嘢可以留戀 好好咁等一個又啱又珍惜你嘅人出現仲好

你好似講中晒我諗法。。

分左4個月，同樓主差唔多時間分
而家見到樓主生活得好左
感覺自己仲未可以move on

絲打隔空俾個hug你 一個人嘅日子係難過但總要過

雖然我地唔識大家
但你會比我朋友仲明白我

多謝你啊 其實都知係需要時間適應 只係自己啲情緒反反覆覆咁
希望我地都會搵到更好嘅人

有啲嘢要經歷過先會明
睇你個搵工po 我地應該差唔多大

唔知自己係咪未習慣
但內心仲係好想佢會揾返我

希望自己快D好返
揾到更愛自己既人
希望你都係！

廿零歲
但女人青春有限

有時發現咗所而會令自己行得更快！
係整定要你發現

要加油呀
我生活就一樣
係心態唔同左

我唔會同人否認
我仲愛佢仲掛住佢仲等緊佢
但唔會有果種得失心
就算佢唔番黎
我都已經變得更好

只有親身體驗先會明
個個都話下個會更好
但下個邊有咁快出現
笑左

你都半年架啦
調整心態最重要

成日鬧交注定收皮

收皮啦雞蟲屌你老母

我反而覺得係你太執著
未結婚，同你分開左，拖住第個女仔有乜問題
男人你自己揀，要怨就怨你自己

咁未分開就拖住
有冇問題？

多謝你啊！
傷口呢啲嘢，就算好返都會有疤
要接受自己呢一世都會記得，只不過看待嘅心態會慢慢唔同
青春有限呢個真 出咗嚟做嘢好難再識人唉

係啊每日返工放工
就算出去上下堂都係全女班
又唔想玩app

app玩多左都冇意
時間到，果個人自然會出現

妹子的青春有限
青春的妹子無限

一齊6年
被分手3個星期
琴日發現
一年前 佢帶咗第二個返屋企
條女好似係佢d同期 明知有我存在都係咁

佢本人毫無悔意 完

唔啱咪分手，有幾仆街

我係崩潰到全晚都係度search自殺方法
我覺得自己唔係就癲 係已經癲撚咗

我真係接受唔到
係咁問點解係我點解要咁對我

一齊讀u一齊長大
我睇住你大睇撚住你變
我真係崩潰到想斬死自己

冇錯呀係斬死自己咋 因為我依然唔恨你

我真係屌你老母

你對波幾大？

十個男人九個壞
唔壞果個除咗老豆 都冇邊個

原來佢話冷靜下嘅第一日
已經同人哋出左街
我笑了
我對上再對上條8婆就係咁

好明白！
諗住要佢記住我一世
要佢欠我屋企一世
我果晚行到海灘
連器官捐贈都簽好左
但太黑驚撚左
就係果到飲酒
打俾佢果陣
佢都話唔得閒玩緊

我唔係睇住佢變
係睇唔到佢變

我宜家都唔恨佢架
好睬幾個月前冇死
因為宜家嘅我好過之前千百倍
就係最好嘅結果

唔夠新歡大
得未

因為佢覺得你先係有第3者先咁多交嘈，為左唔輸蝕俾你，故意俾你知佢已經有第二個，費事俾fd話佢係俾人挖牆腳

ps. 9up

佢連電話都唔聽
一齊6年換黎咁撚絕情既對待
我問佢一年前係咪已經有第二個
佢話 我地已經分左手 冇必要同你交代

我屌你老母你係咪痴撚線架
你咁撚賤一定有報應！

但係最撚廢係我寧願d報應報俾我唔好傷害佢
屌我自己算數

我老豆都壞
雖然冇問過詳情
但係應該大約係我媽做左第三者 搞到佢同佢前妻離婚

唉
可能報應報落我度

真係9up⋯⋯

我都係呀
cls架我哋！
想佢有報應
但又唔想佢受傷害
最多俾人飛就好啦

同埋以前會覺得自己果個一定唔壞
點知都係

係 好撚相信佢 結果落得如此下場

哩世都唔會再信男人 我屌你老母！！！

好撚痛苦 或者真係愛一個人就係咁

佢話 因為我完全信任佢 佢先咁樣做
咩邏輯

識左一年都可以同你去第二到發展
不過宜家咁樣
我會勸你
先得一年
就放棄啦 唔好再嘥更多時間

趁時間仲短
快啲甘心左就算

呢個問題我唔識答 sorry

再黎多次
我都會好好愛佢

尋日睇左單為情自殺嘅新聞
睇到佢篇文
每字每句都夭心夭肺
好似係我寫嘅一樣
突然諗起四個月前嘅自己
當初又係想死嘅心都有了
諗左幾日諗唔到咩方法
寫好遺書 簽好器官捐贈
想一世留係佢心入面
要佢一世留住果份內疚同思念
但又冇得挽回
嗰晚諗住去平時去開嘅海邊解決
仲帶左個密實膠袋
諗住裝住電話同身分證
唔好浸濕左lolll

嗰陣幾日前問過佢:如果我消失左你會點
佢嚇到即刻打俾我 叫我唔好咁傻
叫我諗下阿爸阿媽
我話: 咁你又唔洗咁驚 我死之前
一定會打最後一個電話 話俾你知

到嗰晚 真係去到個海邊
原來夜晚係一盞燈都冇
好黑好驚 草叢入面仲有好多昆蟲聲
結果我轉頭走左
去左另一個有少少燈嘅海灘
坐低飲野
諗住打電話俾佢 問下仲有冇得救
點知打咗三次佢先聽
佢話同緊fd一齊
我知其實係同個女仔一齊
仲話:想同我傾呀？過兩日我先得閑呀 星期三好冇？
當下灰曬

嗰陣海邊有個阿伯捉魚
佢同我講:有蚊呀 唔好坐咁耐呀
阿伯捉完魚食左枝煙就走左
我好想好想 叫伯伯請我食枝煙lolll
我諗嗰伯伯係嗰天派係嗰到睇住我嘅人

四個月過去
好彩嗰陣冇死到
好彩我懦弱 冇死嘅勇氣
宜家先可以過得比以前好（單身的好）
好彩好快醒左 轉換曬心態 正面積極左好多
做多左運動 個人重到去好多年都冇嘅重量
啱分手嗰陣輕到人乾咁
當然仲有好多野要慢慢解決 慢慢面對

我相信所有野嘅發生自然有佢嘅原因
宜家分開唔代表永遠分開
宜家單身唔代表下一個唔會更好
只要努力做好自己
好事好人一定排緊隊黎緊你身邊

就好似如果唔係分手
我就唔會係到開post
更唔會係到識到一群朋友互相支持
佢哋睇住我幾個月嘅變化
所有野嘅出現都有佢哋嘅原因

2020剩番29日
希望呢到嘅每一個人都可以開心啲踏入2021
快啲遇到更好嘅自己同更好嘅佢

而家分唔代表永遠分
如果唔係咁樣諗我都已經行屍走肉
好想一直努力直到比佢睇到我既改變

加油呀一定得架
我都努力改變緊

加油，如果仲鍾意就努力令自己活得更好唔係等有機會你都捉唔住

有咩慘得過 分咗手一個月 上去俾返啲嘢佢 點知見到有對女仔鞋喺到 之後見到有個女仔瞓喺佢隔籬

做咩上去唔通知聲

又係整定架

書都有講
真心愛過而最後分左手既情侶
女既從此會變得越來越挑剔
因為覺得無人能夠比得上佢

絲打我明白你架

我呀媽成日洗我腦
所有野盡左力就夠
係你就係你
唔係你既你做到101分佢都唔會屬於你

唉 好大心理陰影

咁大轉變難以承受

其實係新女試用期

死啦
好似真係覺得冇人比得上

我阿媽洗腦:點解你要放佢走。。。

最慘係咩呀
你唔會再相信男人/又或者係愛情？
因為你會覺得最後都係離開

同阿媽講自己已經盡咗力

咁新歡一定高質好多先決心飛你
真係愛唔會拍咁耐拖都唔結婚，未玩夠

咁就恭喜你啦

為何對他絕對的信任
卻會換來最深的背叛

因為愛情唔係等價交換
我地鍾意人係單方面既事
2個人都鍾意對方只係對時間對感覺

拍拖係要兩個人同意先拍
為何分析不需兩個人都同意

有左第二個
同前一個嘅問題全部唔洗解決

望番轉頭
都唔覺原來已經行左咁耐嘅感覺

算啦
人都係為自己多

要努力補番個lone呀

好過結左婚先知

咪係
關係係睇經歷，唔係睇時間長短

你無左吸引力，都係問題
自己要檢討，點解唔可以做到上把位

拍拖 五年
同你一樣經歷
分左手四個月 未放低

呢啲咪就係替出軌諗嘅借口

幸福等住你，一直等，等咗八年有多都仲等緊，等咗你咁撚耐，你偏偏就花咗一晚時間去海邊想餵蚊乞煙食

唔好要人等咁耐喇

事實黎
慕強擇偶係女人天性，写了個女人心底都係想揾一個可以征服自己既男人

佢出左軌你咪一樣想同佢復合
呢d永遠唔係邏輯問題

樓主加油 追哂Po 見到好多巴絲都分開故事
岩岩拍左8年分 每日都度日如年
人地就開開心心有第二個

加油加油
一齊加油
2021會更好

灰一灰唔緊要
快啲正番就得

有需要留低tg，願聽其說

一齊加油一齊move on啦
年頭我被分手，佢話因為我屋企人唔鍾意佢所以佢覺得冇將來
點知轉個頭一個鐘之後就見到佢係ig同另一個女仔一齊咗，我問佢，佢講到話咩係同我分手先同佢一齊
我仲要好唔心息咁搵個女仔問，先知原來我地未分手之前佢地成日凌晨單獨兩個一齊飲酒
然後原來個女仔一早知我嘅存在，個女仔仲要答我，話個男仔心入面嘅人唔係我亦都唔係佢，但佢都要同個男仔一齊
我好傻咁問佢可唔可以讓返個男仔比我，個女仔答我話等左呢個機會好耐所以唔會放手
我仲記得我頭幾個月日日係到喊，野又食唔落，即使到依家身邊有男仔追我，我都會諗起佢，所以我唔敢拍拖住
我諗就算到我完全放低嗰日，我都唔會原諒佢地兩個

7年 被分手 lm

咁多拍左咁耐嘅被分手
共勉之

本身好有決心移民日本？

有冇同啲啱心水嘅追求者講番件事，分憂下

諗返都覺得自己好傻豬，r爛塊面去求個女仔比返個男朋友我，然後我見個女仔我問佢野佢都肯答我，我仲同佢講，你係個好女仔黎，我真係痴咗線先會覺得佢係好女仔依家諗返，我祝佢他朝君體也相同

冇，因為我唔想佢地可憐我，覺得我好慘咁樣

重新開過啦

你越諗就越發生架！
唔好諗呀

36歲先好呀
成熟穩重見過世面
巴把你加油呀 唔好等呀

加油呀絲打
個天俾你發現就係整定架
快啲活得更好就係贏左！

巴打 你個名
就係對手嘅致命武器

我就唔會去搞個女仔
係我個case 係我認知下
佢根本唔知有我存在
錯嘅係條仔
雖然我都好想同佢講
條仔唔係佢見到嘅咁好
不過算仔朝君體也相同

你個case個女仔唔知有你存在咁其實個女仔都算係無辜嘅
而我個case條女係知我存在
一個俾帽我戴，一個做第三者
對呢d人祝佢地他朝君體也相同
佢兩個點對我，終有一日會受返

係嘅，我都諗過同第個一齊去忘記佢，但我未忘記佢就同第個一齊咁對我另一半都好慘，冇人想做替代品，所以順期自然啦，我信有日會遇到一個人可以令我講晒呢d野出黎

7年了，接近尾聲
都唔知佢係咪等緊我開口

啱呀 我都覺未放得低未忘記到真係唔好揾第二個 覺得會搞到人地變咗水泡咁

啱啱好分左半年, 由開頭好傷心變左彿系
有緣嘅佢就會返黎
冇緣嘅, 如果知佢有第二個, 到時都會祝福佢

留低tg呀
我搵你

啱呀
所以你要活得更好

我都係咁話
所以已經唔想約人
連做fd都唔想

我都信緣份
所以緣份都會帶你想要嘅嘢俾你

以為自己開post😂
不過我地係和平分手嘅

前幾日被分手一靜落黎就會諗起佢

一開頭係正常架

絲打
我好似係你身上面見到我自己咁
不過我好快出番黎啦！
你都得架

熱戀果陣咪話幾困難都唔好放手最後就搬一大堆理由出黎否決晒佢之前所講既所有野

我明，我依家都開始唔太信男仔講嘅嘢

係咁架啦
唔賴曬落你到都算好彩

我果陣都係咁
原來一切都係廢話嘅感覺

唔敢再去相信愛情

俾人屌厭咗飛走。

塊閪又黑又外出，做免費雞8年。

想請問吓，如果比你回到8年前初識的時候，你會有乜唔同？

同你好似，我七年半，巴打最後點樣走番出嚟？

我仲鍾意佢 但我講咗分手 係咪好奇怪

唔會呀
我都係真正被分前同佢講過分手
因為我覺得自己束縛住佢
佢冇自由好辛苦咁
不如俾佢追自己中意嘅嘢
但係。。。。

報告一下
分手後一個月有多

咁我又覺得你唔好作賤自己喎
雖然我都有咁諗過
但係好彩冇
遲早會有一個真心對你嘅人出現㗎
不過我都明白你最愛嘅依然係佢
因為我都係

第三者真係小心有報應

我唔明d人好啱傾好夾
係可以用幾年時間同幾日/幾星期去比較

你祝佢哋幸福
然後你都會得到架

呢句好啱，點解可以用幾星期嘅時間去同幾年嘅時間去比較

講到尾，都係新鮮感作怪，之前幾愛都係冇用

最後有覆你嗎？

好痛 每分每秒都諗住佢

每晚都係佢樓下諗住佢自己喊

有冇撞到過？

巴打勁揪！

我幾日前都講過
唔到自己係唔會明
平時就成日笑人
點知自己勁懦弱
不過都好彩自己懦弱
先有今日嘅自己
加油呀巴打

你4個月好好啦 時間沖淡一切

一開頭捱真係好辛苦

我第一個月尾果下醒左
自己都覺得驚訝
然後用3個月慢慢轉換心態

頭一個月最辛苦

我想較快個鐘

你哋係咪仲係香港以外果到未番黎？

見個post又推返上黎打聲招呼
分開左4個月
唔想識朋友唔想同人講咁多
覺得無咩人信得過

同意 現實生活完全無動力識人
8年最親密都可以一下就離開你
唔怪得真係有人想唔拍拖
我終於明

男飛女就感情無對錯
不過如果係男女掉轉, 男被分手然後條女即日拖住另一條仔, 咁條女就係臭雞

一定會架！
受完傷係咁

最親密嘅突然變到唔識佢咁

男人都係呀

分身初期 佢有無話要做朋友
再每日都MSG你咁？
我接受唔到 自己block哂佢所有野

佢有話要做朋友
但邊得閒每日msg我呀
又唔係條女
不過唔捨得blk佢
佢就unfollow曬我所有野

要做朋友係唔想內疚 補償下咁 又唔想無左你
但每日都唔msg你 就係唔想理你

我個case係 如果我繼續搵佢 佢係會理我
但個問題係佢有第二個 同人拍拖

我唔想折磨自己 所以block哂佢 唔搵佢

係咪好白痴

最緊要係開導左自己先呀
同埋要知道自己想要啲乜嘢啊

我就唔會搵佢囉
佢間唔中會主動關心下我嘅
人哋都有第二個我做咩要搵佢呢
就算幾掛住我都唔會搵佢

咁就得啦
最緊要自己知
人哋講咩聽吓就得唔使太認真

我就係你個諗法
唔想佢間唔中關心我 所以block哂
有第二個 點解仲要搵我

正如你所講
唔想內疚
就算唔係情人但一齊過有所謂既感情掛
其實想講真係唔稀罕

如果我唔愛你 可以做朋友 繼續聯絡
但我愛你 唔想 見到咁 我會消失 讓自己一個抑鬱

佢仲掛住你咪會搵你囉
我又唔想block咁樣
我發現佢有block
但又解番
可能佢都覺得無謂

我分果陣都睇過類似嘅po

每一次搵你
都係再一次挑動你嘅所有

所以block 我唔想咁辛苦

我都拍咗8年，仲要而家long D緊，其實好辛苦，有啲想分

唔好呀
如果可以解決就要努力解決啦
分左會後悔㗎

重要其實我哋完全冇問題，只係純粹佢唔係我身邊，勁lonely@@
其實我都知係自己定力唔夠，不過暫時都仲控制到自己，好驚自己會做對佢唔住嘅嘢，唔知咁樣算唔算已經係精神出軌

同我當初有少少似

唔好咁啦巴打
既然大家冇問題
仲有愛
乜嘢都可以繼續落去

因為已經唔愛 所有都係藉口

我都唔知可以做d咩
佢如果變左心我挽救都好似無咩意思

我都覺得我個ex唔似，但估唔到佢真係出咗軌

我身邊所有朋友都唔覺佢會
但事實佢真係

過左去就忘記佢 下一個路口會更好的 希望你聽入耳 清 過來人。舊唔去新點黎

有時男人都好難捉摸

我都有講過我唔介意

嘈交兩條友都有份，睇下邊個頂唔順先既姐，咩被分手

係
唔啱一定要講到啱！

見到大家有舒服啲就好安慰

佢哋諗點樣逃避問題

樓主會唔會開（3）啊

係，我有同佢講做咩唔之前攤出嚟講，佢話平時都有講過下啦，唔通要開個會議咁傾呀？

當然會啦

最慘係佢性格唔鍾意講心底果句
其實佢好信我 對比其他人 佢算同我講得比較多
不過無諗過有d更deep既野 佢唔同我傾 搞到而家咁

其實
無分男女架
一變心就絕

哭撚左

咁咪努力去重燃愛火

一日未分開
一日都仲有希望！

我知道時間可以沖淡
但我係唔想沖淡
驚有日真係被時間沖淡 就正式完結